<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dialog_message_hint">"Tryb STAMINA obejmuje:

• Rozszerzony tryb gotowości
Oszczędza energię, kiedy ekran jest wyłączony, wyłączając tymczasowo łączność WLAN i transmisję danych w sieci komórkowej. Większość aplikacji będzie nieaktywna.
Kiedy ekran jest włączony, telefon działa normalnie.
Aby pewne aplikacje pozostały aktywne po włączeniu Rozszerzonego trybu gotowości, dodaj je do listy APLIKACJE WŁĄCZONE W TRYBIE GOTOWOŚCI.

• Rozszerzone wykorzystanie
Oszczędza energię, kiedy urządzenie jest w użyciu, ograniczając wydajność sprzętową.
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Co to jest tryb STAMINA?</u>"
Tryb STAMINA to funkcja firmy Sony™ służąca do oszczędzania energii. Przedłuża czas pracy na baterii, wyłączając funkcje po wyłączeniu ekranu.

"<u>Obsługa podstawowa</u>"
Aby włączyć tryb STAMINA, użyj przełącznika na następnym ekranie.
Gdy ekran zostanie wyłączony, w celu oszczędzania baterii cała transmisja danych przez sieć zostanie tymczasowo wyłączona, a większość aplikacji przestanie działać.
Po włączeniu ekranu urządzenie będzie funkcjonować normalnie.

"<u>Obsługa zaawansowana</u>"
Jeśli chcesz, aby niektóre aplikacje działały po wyłączeniu ekranu, dodaj je do listy APLIKACJE WŁĄCZONE W TRYBIE GOTOWOŚCI.

"<u>Uwaga</u>"
Niektóre aplikacje mogą nie działać poprawnie po wyłączeniu w trybie gotowości. Jeśli aplikacja nie działa poprawnie, dodaj ją do listy APLIKACJE WŁĄCZONE W TRYBIE GOTOWOŚCI lub, jeśli to nie pomoże, wyłącz tryb STAMINA."</string>
    <string name="location_based_wi_fi_label">WLAN zależna od lokalizacji</string>
    <string name="location_based_wi_fi_descr">Sieć WLAN jest włączana automatycznie, gdy urządzenie znajdzie się w zasięgu zapisanej sieci WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Wyłączanie sieci WLAN</string>
    <string name="install_wapi_certs">Zainstaluj certyfikaty WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="radio_controls_summary">Zarządzaj WLAN, Bluetooth, trybem samolotowym, sieciami komórk. i VPN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Włącz WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Ustawienia WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Wybierz sieć WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Włączanie WLAN</string>
    <string name="wifi_stopping">Wyłączanie WLAN…</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nie łącz z siecią WLAN, jeśli połączenie z Internetem nie jest dobre</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Pozwól usłudze lokalizacji Google i innym aplikacjom szukać sieci, nawet gdy sieć WLAN jest wyłączona.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Aby poprawić dokładność lokalizacji (i w innych celach), aplikacje Google i inne mogą skanować sieci w pobliżu, nawet gdy sieć WLAN jest wyłączona. Jeśli nie chcesz, aby tak się działo, wybierz Zaawansowane > Skanowanie zawsze dostępne.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Aplikacje mogą wyszukiwać sieci w pobliżu, nawet gdy sieć WLAN jest wyłączona. Jeśli nie chcesz, aby tak się działo, wybierz Zaawansowane > Skanowanie zawsze dostępne.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">WLAN ma działać po uśpieniu</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optymalizacja WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimalizuj zużycie baterii po włączeniu WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">Sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Aby zobaczyć dostępne sieci, włącz obsługę WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Wyszukiwanie sieci WLAN...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nie masz uprawnień do zmiany sieci WLAN.</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Do ukończenia konfiguracji tablet potrzebuje połączenia z WLAN. Potem będziesz mieć możliwość przełączania między przesyłaniem danych przez sieć komórkową i WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Konfiguracja zabezpieczonej sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Naciśnij przycisk konfiguracji zabezpieczonej sieci WLAN na routerze. Może on mieć nazwę „WPS” lub ten symbol:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Wpisz kod PIN %1$s na routerze WLAN. Konfiguracja może potrwać do dwóch minut.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Połączono z siecią WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Aby poprawić dokładność lokalizacji (i w innych celach), %1$s chce włączyć skanowanie sieci — nawet gdy WLAN jest wyłączone.

Zezwolić na to wszystkim aplikacjom, które chcą wykonywać skanowanie?"</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefon nie może nawiązać połączenia z tą siecią WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Zaawansowane ustawienia WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Pasmo częstotliwości sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Przenośny hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Błąd przenośnego hotspotu WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Skonfiguruj hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"Przenośny hotspot WLAN %1$s.
Zabezpieczenia: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Adres MAC WLAN</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Określaj lokalizację na podstawie GPS oraz sieci WLAN i komórkowych</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Określaj lokalizację na podstawie sieci WLAN i komórkowych</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Zezwalaj na przesyłanie do firmy Google anonimowych danych o lokalizacji. Zezwalaj uprawnionym aplikacjom na określanie przybliżonej lokalizacji z użyciem sieci komórkowych i WLAN.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Lokalizacja określana na podstawie sieci WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN na czas</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN na czas</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">Czas pracy WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Dane WLAN zostały wysłane</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Dane WLAN zostały odebrane</string>
    <string name="battery_action_wifi">Ustawienia WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Użycie baterii przez WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Wyłącz sieć WLAN, gdy nie jest używana lub jest niedostępna</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Aktualizowanie ustawienia WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Twórz na serwerach Google kopie zapasowe danych aplikacji, haseł do sieci WLAN i innych ustawień</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Zatrzymać tworzenie kopii zapasowych haseł do sieci WLAN, zakładek, innych ustawień i danych aplikacji, a także usunąć wszystkie kopie z serwerów Google?</string>
    <string name="wifi_setup_title">Konfiguracja WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Połącz z siecią WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Łączenie z siecią WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Połączono z siecią WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Połączenia WLAN typu EAP nie można skonfigurować podczas instalacji. Po jej zakończeniu możesz to zrobić w sekcji Ustawienia > Sieci zwykłe i bezprzewodowe.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Dotknij pozycji <b>Dalej</b>", aby kontynuować konfigurację.

Dotknij pozycji "<b>Wróć</b>, aby połączyć się z inną siecią WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Pokaż użycie sieci WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Ustaw limit transmisji danych WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Jeśli ograniczysz komórkową transmisję danych w tle, niektóre aplikacje i usługi nie będą działać, dopóki nie połączysz się z siecią WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Jeśli ograniczysz komórkową transmisję danych w tle, niektóre aplikacje i usługi będą działały wyłącznie po połączeniu z siecią WLAN.



To ustawienie obowiązuje wszystkich użytkowników tego telefonu."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Wybierz sieci WLAN, które są hotspotami mobilnymi. Możesz ograniczyć aplikacjom działającym w tle dostęp do tych sieci. Aplikacje mogą też ostrzegać, zanim użyją tych sieci do pobrania dużych ilości danych.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Sieci WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Aby wybrać hotspoty mobilne, włącz sieć WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Możesz użytkować to urządzenie wspólnie z innymi osobami, tworząc dodatkowych użytkowników. Każdy użytkownik ma swoje własne miejsce, które może spersonalizować własnymi aplikacjami, tapetą itd. Użytkownicy mogą także zmieniać ustawienia tabletu, które dotyczą wszystkich, np. WLAN.



Po utworzeniu nowego użytkownika musi on przejść przez proces konfiguracji.



Każdy użytkownik może akceptować zaktualizowane uprawnienia aplikacji w imieniu wszystkich pozostałych użytkowników."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">Sieć WLAN i komórkowa</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Zezwalaj na modyfikowanie ustawień sieci WLAN i komórkowej</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Połączono z China Telecom WLAN</string>
    <string name="cw_network_priority">Prioryt. dla China Telecom WLAN</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Podczas nawiązywania połączeń sieci WLAN firmy China Telecom będą miały wyższy priorytet niż inne sieci WLAN</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Nie można nawiązać połączenia z sieciami WLAN firmy China Telecom, ponieważ transfer danych jest wyłączony. Włączyć transfer danych teraz?</string>
    <string name="location_based_wifi">Sieć WLAN zależna od lokalizacji</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Automatycznie łącz z hotspotem WLAN firmy AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Autołącz. z WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Dzwonienie przez sieć WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Zmień certyfikat WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Ustawienia funkcji WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Ochrona przez WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Ochrona przez WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Urządzenie może działać jako komórkowy punkt dostępowy — Mobilny hotspot. Umożliwia to maksymalnie 10 innym urządzeniom łączenie się z nim przez sieć WLAN i uzyskiwanie dostępu do Internetu za pośrednictwem sieci komórkowej telefonu. Mobilny hotspot wykorzystuje transmisję danych w sieci komórkowej i może powodować naliczanie dodatkowych opłat.

Mobilny hotspot zwiększa obciążenie baterii. Aby wydłużyć działanie baterii, podłącz urządzenie do gniazdka sieciowego."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Skonfiguruj przenośny hotspot WLAN i zarządzaj nim</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Ustaw. przenośnego hotspotu WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Skonfiguruj sieć WLAN</string>
    <string name="cw_network_notification">Włącz powiadom. o WLAN CT</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Wyłącza transmisję danych w sieci komórkowej i WLAN, gdy ekran jest wyłączony.</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Włóż kartę SIM, aby udostępnić połączenie do transmisji danych innym urządzeniom za pośrednictwem usługi Mobile WLAN HotSpot lub tetheringu USB w celu uzyskiwania dostępu do Internetu.</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Informuj o dostępności sieci WLAN podczas otwierania aplikacji</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Pokaż okna podręczne WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Powiadomienia WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Powiadamiaj o dostępności sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Dostępne sieci WLAN</string>
</resources>
