<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"Экран өшірілген кезде WLAN және мобильді деректер уақытша өшіріледі және бағдарламалардың көпшілігі өшіріледі. Телефон қоңырауларын, SMS/MMS хабарларын және Sony™ күнтізбе ескертпелерін және Sony™ сигналдарын қабылдай бересіз. Музыка ойнатқышы мен FM радиосы жұмыс істейді және жүктеулер мен кері жүктеулердің аяқталуына мүмкіндік беріледі. Экран қосылған кезде телефоныңыз қалыпты жұмыс істейді.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"Экран өшірулі болғанда, WLAN және ұялы деректер уақытша ажыратылады және көптеген қолданбалар белсенді болмайды. Сіз SMS/MMS хабарларын, Sony™ күнтізбе хабарландырулары мен Sony™ оятар сигналдарын аласыз. Музыка ойнатқыш пен FM радиосы жұмыс істейді, жүріп жатқан жүктеулер мен кері жүктеулердің аяқталуына мүмкіндік беріледі.

Экран қосулы болғанда, құрылғыңыз қалыпты түрде жұмыс істейді."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"Экран өшірулі болғанда, WLAN уақытша ажыратылады және көптеген қолданбалар белсенді болмайды. Сіз әлі де Sony™ күнтізбе хабарландырулары мен Sony™ оятар сигналдарын аласыз. Музыка ойнатқыш пен FM радиосы жұмыс істейді, орындалудағы жүктеулер мен кері жүктеулердің аяқталуына мүмкіндік беріледі.

Экран қосулы болғанда, құрылғыңыз қалыпты түрде жұмыс істейді."</string>
    <string name="notification_descr_ps">Батарея аз кезде WLAN желісін өшіру немесе экран жарықтығын төмендету арқылы \"батарея заряды аз\" режимі батарея уақытын ұзарта алады.</string>
    <string name="notification_text_lbw">Орынға негіз-н WLAN жел-н іске қ-у</string>
    <string name="notification_descr_lbw">WLAN қосулы, бірақ біраз уақыт бойы пайдаланылмады. Орынға негізделген WLAN желісін іске қосу арқылы қуатты үнемдеңіз.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">WLAN қосулы, бірақ біраз уақыт пайдаланылмады. Орынға негізделген WLAN іске қосу арқылы қуатты үнемдей аласыз. Орынға негізделген WLAN орнату қажет пе?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">Батарея төмен кезде WLAN өшіру немесе экран жарықтығын төмендету арқылы төмен батарея режимі батарея уақытын ұзартады. Төмен батарея режимін орнату қажет пе?</string>
</resources>
