<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"Если экран выключен, WLAN и передача мобильных данных будут временно выключены, а большинство приложений будет неактивно. Однако вы сможете получать телефонные вызовы, сообщения SMS/MMS, уведомления календаря Sony™ и сигналы будильника Sony™. Музыкальный проигрыватель и FM-радио будут работать, а текущие загрузки будут продолжены до завершения.

Если экран включен, устройство будет работать как обычно.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"Если экран выключен, WLAN и мобильная передача данных будут временно выключены, а большинство приложений будет неактивно. Однако вы сможете получать сообщения SMS/MMS, уведомления календаря Sony™ и сигналы будильника Sony™. Музыкальный проигрыватель и FM-радио будут работать, а текущие загрузки будут продолжены до завершения.

When the screen is on, your device will function normally."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"Если экран выключен, WLAN будет временно выключена, а большинство приложений будет неактивно. Однако вы сможете получать уведомления календаря Sony™ и сигналы будильника Sony™. Музыкальный проигрыватель и FM-радио будут работать, а текущие загрузки будут продолжены до завершения.

Если экран включен, устройство будет работать как обычно."</string>
    <string name="notification_descr_ps">Режим энергосбережения позволяет продлить время работы от аккумулятора, например за счет выключения WLAN или снижения яркости экрана.</string>
    <string name="notification_text_lbw">Включить WLAN с геолокацией</string>
    <string name="notification_descr_lbw">Функция WLAN включена, но не используется некоторое время. Экономьте энергию за счет включения WLAN с геолокацией.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">WLAN включена, но не используется. Можно экономить энергию, включив функцию \"WLAN по местоположению\". Настроить эту функцию?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">Режим энергосбережения продлевает время работы от аккумулятора за счет, например, выключения WLAN или снижения яркости экрана, когда аккумулятор разряжен. Настроить режим энергосбережения?</string>
</resources>
