<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"திரை அணைக்கப்பட்டிருக்கும்போது, WLAN மற்றும் மொபைல் தரவு தற்காலிகமாக முடக்கப்படும், மேலும் பெரும்பாலான பயன்பாடுகளும் செயல்படாத நிலையில் இருக்கும். இருப்பினும் ஃபோன் அழைப்புகள், SMS/MMS செய்திகள் மற்றும் Sony™நாள்காட்டி அறிவிப்புகள் மற்றும் Sony™ அலாரம் சிக்னல்கள் ஆகியவை செயல்படும். மியூஸிக் பிளேயரும் FM ரேடியோவும் செயல்படும், செயல்பாட்டில் உள்ள பதிவேற்றங்களும் பதிவிறக்கங்களும் முடியும் வரை தொடர அனுமதிக்கப்படும்.

 திரை இயக்கத்தில் இருக்கையில், ஃபோன் வழக்கம் போல செயல்படும்.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"திரை அணைக்கப்பட்டிருக்கும் போது, WLAN மற்றும் மொபைல் தரவு ஆகியவை தற்காலிகமாக முடக்கப்படும், மேலும் பெரும்பாலான பயன்பாடுகள் செயலற்றதாகிவிடும். நீங்கள் இன்னமும் SMS/MMS செய்திகள், Sony™ நாள்காட்டி அறிவிப்புகள் மற்றும் Sony™ அலரும் அறிவிப்புக்குறிகளைப் பெறுவீர்கள். மீடியா பிளேயர் மற்றும் FM ரேடியோ ஆகியவை வேலை செய்யும், மற்றும் செயல்பாட்டிலுள்ள இறக்கங்கள் மற்றும் பதிவேற்றங்கள் நிறைவடைய அனுமதிக்கப்படும்.

திரை இயக்கப்பட்டிருக்கும் போது, உங்கள் சாதனம் இயல்பாகவே வேலை செய்யும்."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"திரை அணைக்கப்பட்டிருக்கும்போது, WLAN தற்காலிகமாக முடக்கப்படலாம், மேலும் பெரும்பாலான பயன்பாடுகள் செயலற்று இருக்கும். நீங்கள் இன்னமும் Sony™ நாள்காட்டி அறிவிப்புகள் மற்றும் Sony™ அலாரம் சிக்னல்களைப் பெறுவீர்கள். மீடியா பிளேயர் மற்றும் FM ரேடியோ ஆகியவை வேலை செய்யும், மற்றும் செயல்பாட்டிலுள்ள இறக்கங்கள் மற்றும் பதிவேற்றங்கள் நிறைவடைய அனுமதிக்கப்படும்.

திரை இயக்கப்பட்டிருக்கும் போது, உங்கள் சாதனம் இயல்பாகவே வேலை செய்யும்."</string>
    <string name="notification_descr_ps">பின்வருவதை மேற்கொள்ளும்போது குறைவான பேட்டரி பயன்முறையானது பேட்டரியில் ஆயுளை நீட்டிக்கும் எ.கா. பேட்டரி குறைவாக இருக்கும்போது WLAN -ஐ அணைப்பது அல்லது திரை வெளிச்சத்தைக் குறைப்பது.</string>
    <string name="notification_text_lbw">இடம்-சார்ந்த WLAN -ஐ செயல்படு.</string>
    <string name="notification_descr_lbw">WLAN இயக்கப்பட்டது ஆனால் சிறிதுநேரம் பயன்படுத்தப்படவில்லை. இடம்-சார்ந்த WLAN -ஐ செயலாக்க மின்சக்தியை சேமிக்கவும்.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">WLAN இயக்கப்பட்டுள்ளது ஆனால் சிறிதுநேரம் பயன்படுத்தப்படவில்லை. இடம்-சார்ந்த WLAN -ஐ இயக்குவதன் மூலம் நீங்கள் மின்திறனை சேமிக்கலாம். இடம்-சார்ந்த WLAN -ஐ அமைக்க வேண்டுமா?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">பேட்டரி குறைவாக இருக்கும்போது உ.ம். WLAN -ஐ அணைத்தல் அல்லது திரை வெளிச்சத்தைக் குறைப்பது மூலமாக குறைவான பேட்டரி பயன்முறையானது பேட்டரி ஆயுளை அதிகப்படுத்தும். குறைவான பேட்டரி பயன்முறையை அமைக்கவா?</string>
</resources>
