<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dialog_message_hint">"STAMINA-режимот вклучува:

• Продолжено мирување
Ја штеди енергијата кога екранот е исклучен со привремено исклучување на WLAN и на мобилните податоци. Повеќето апликации нема да се активни.
Кога екранот е ВКЛУЧЕН, телефонот ќе функционира нормално.
Доколку сакате некои апликации да се активни додека продолженото мирување е ВКЛУЧЕНО, додајте ги во листата АКТИВНИ АПЛИКАЦИИ ВО МИРУВАЊЕ.

• Продолжено користење
Ја штеди енергијата при користење на уредот со ограничување на изведбата на хардверот.
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Што е STAMINA-режим?</u>"
STAMINA-режим е функција на Sony™ за штедење енергија. Го продолжува рокот на траење на батеријата со исклучување на функционалноста додека екранот е исклучен.

"<u>Основно користење</u>"
За активирање на STAMINA-режимот, користете го прекинувачот на наредниот екран.
Кога екранот ќе се исклучи, сите мрежни податоци привремено ќе се исклучат, а повеќето апликации ќе бидат неактивни за да се зачува батерија.
Кога екранот ќе се вклучи, уредот ќе работи нормално.

"<u>Напредно користење</u>"
Доколку сакате некои апликации да се активни додека екранот е исклучен, само додајте ги во листата АКТИВНИ АПЛИКАЦИИ ВО МИРУВАЊЕ.

"<u>Забелешка</u>"
Некои апликации може да не работат правилно кога се исклучени во мирување. Доколку некоја апликација не работи правилно, додајте ја во листата АКТИВНИ АПЛИКАЦИИ ВО МИРУВАЊЕ или доколку ова не делува, деактивирајте го STAMINA-режимот."</string>
    <string name="location_based_wi_fi_label">WLAN на локацијата</string>
    <string name="location_based_wi_fi_descr">WLAN се активира автоматски кога сте во опсегот на зачувана WLAN мрежа</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Исклучи WLAN</string>
    <string name="install_wapi_certs">Инстал. сертификати WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="radio_controls_summary">Управување со WLAN, Bluetooth, авионски режим, мобилни мрежи и VPN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Вклучи WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Поставки за WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Одбери WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">"Вклучување WLAN "</string>
    <string name="wifi_stopping">"Исклучување WLAN "</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не користете WLAN мрежа освен ако има добра интернет конекција</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Дозволете услугата за локација на Google и другите апликации да скенираат за мрежи во близина, дури и кога WLAN е исклучено.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">За да се подобри прецизноста на локацијата и за други намени, Google и другите апликации може да скенираат за мрежи во близина, дури и кога WLAN е исклучено. Доколку не сакате ова да се случи, одете на Напредно > Скенирањето е секогаш достапно.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Апликациите може да скенираат за мрежи во близина, дури и кога WLAN е исклучено. Доколку не сакате ова да се случи, одете на Напредно > Скенирањето е секогаш достапно.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Задржи го WLAN вклуч. при мирув.</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимизирање на WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Намали го користењето на батеријата кога е вклучен WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN мрежи</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">За да ги видите достапните мрежи, вклучете WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Пребарување WLAN мрежи…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Немате дозвола да ја изменувате WLAN мрежата</string>
    <string name="wifi_required_info_text">За да заврши поставувањето, таблетот треба да има пристап до WLAN. По поставувањето, може да се префрлате помеѓу мобилните податоци и WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Поставување заштитено со WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Притиснете го копчето Поставување заштитено со WLAN на рутерот. Може да е наречено WPS или да го содржи овој симбол:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Внесете пин %1$s на WLAN рутерот. Поставувањето може да потрае две минути за да се заврши.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Поврзано со WLAN мрежа %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"За да се подобри прецизноста на локацијата и за други намени, %1$s сака да го вклучи скенирањето за мрежи, дури и кога WLAN е исклучено.

Дозволете го ова за сите апликации што сакаат да скенираат?"</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Телефонот не може да се поврзе на WLAN мрежата.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Напредни WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN фреквенциски групи</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Портабл WLAN „жешко“ место</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Грешка на портабл WLAN „жешко“ место</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Постави WLAN „жешко“ место</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s портабл WLAN „жешко“ место.
Безбедност: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC адреса</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Користете GPS, WLAN и мобилни мрежи за одредување на локацијата</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Користете WLAN и мобилни мрежи за одредување на локацијата</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Овозможете анонимните податоци за локацијата да бидат испратени на Google. Исто така, овозможете дозволените апликации да користат податоци од извори како WLAN и мобилни мрежи за да се одреди вашата приближна локација.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Локацијата е одредена од WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN на време</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN на време</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN работи</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Испратени подат. за WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Примени податоци за WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Поставки за WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Батерија користена од WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Исклучете го WLAN кога не го користите или кога не е достапен</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Ажурирање на поставката на WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Резервна копија на апликациските податоци, лозинките за WLAN и другите поставки на серверите на Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Да се прекине правењето резервни копии на лозинките за WLAN, обележувачите и другите поставки и апликациски податоци и да се избришат сите копии на серверите на Google?</string>
    <string name="wifi_setup_title">Поставување на WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Поврзете се со WLAN мрежа %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Поврзување со WLAN мрежа %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Поврзано со WLAN мрежа %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Не може да конфигурирате EAP WLAN конекција при поставувањето. По поставувањето, може да го направите тоа во Поставки > Безжично и мрежи.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Допри <b>Следно</b>" за да продолжите со поставување.

Допрете "<b>Назад</b> за да се поврзете со различна WLAN мрежа.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Покажи WLAN користење</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Постави ограничување за WLAN податоци</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ако ограничите позадински мобилни податоци, некои апликации и услуги нема да работат освен ако сте поврзани со WLAN мрежа.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Доколку ги ограничите позадинските мобилни податоци, некои апликации и услуги нема да работат ако не сте поврзани на WLAN мрежа.



Поставката се однесува на сите корисници на телефонот."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Одберете ги WLAN мрежите кои се мобилни „жешки“ места. Апликациите може да бидат ограничени во користење на овие мрежи кога се во позадина. Апликациите може и да предупредат пред користење на овие мрежи за големи преземања.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Мрежи WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">ЗА да одберете мобилни „жешки“ места, вклучете WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Може да го споделувате уредот со други луѓе креирајќи дополнителни корисници. Секој корисник има свој простор што може да го прилагодува со свои апликации, заднина итн. Корисниците може и да ги прилагодуваат поставките на таблетот што се однесуваат на сите како WLAN.



Откако ќе креирате нов корисник, тој треба да промине низ процесот на поставување.



Секој корисник може да прифаќа дозволи за ажурирани апликации во име на сите други."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN и мобилна мрежа</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Дозволи измени во поставките за WLAN и мобилна мрежа</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">WLAN од China Telecom е поврз.</string>
    <string name="cw_network_priority">Приор. WLAN од China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">WLAN мрежите од China Telecom ќе имаат приоритет над другите мрежи WLAN во поврзувањето</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Не може да се поврзе со WLAN мрежите од China Telecom бидејќи сообраќајот на податоци е исклучен. Да се вклучи сообраќајот на податоци веднаш?</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN на локацијата</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Автоматско поврзување со „жешко“ место WLAN на AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Ав.повр. со WLAN - AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Повикување преку WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Промени сертификат WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Поставки за WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Обезбедено со WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Обезбедено со WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Својот уред може да го користите како мобилно „жешко“ место. Тоа им овозможува на другите уреди (најмногу 10) да се поврзат со него преку WLAN. Поврзаните уреди имаат пристап до интернет преку мобилната мрежна конекција од вашиот телефон. Мобилното „жешко“ место користи мобилни податоци и може да настанат дополнителни трошоци.

Мобилното „жешко“ место троши повеќе енергија. Поврзете го уредот во штекер за да го продолжите траењето на батеријата."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Постави и управувај со портабл WLAN „жешко“ место</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Пост. за прен. WLAN жешко место</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Постави мрежа WLAN</string>
    <string name="cw_network_notification">Вклучи известув. за CT WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Ги исклучува мобилните податоци и WLAN кога екранот е исклучен</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Внесете SIM-картичка за споделување на податочната конекција на телефонот со другите уреди користејќи мобилни „жешки“ места WLAN или поврзување компјутер на интернет преку мобилен телефон со USB за пристап до интернет.</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Извести ме кога ќе има достапен WLAN при отворање на апликациите</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Со скокач. прозорци за WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Известувања за WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Извести ме кога ќе има достапни WLAN мрежи</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Достапни WLAN мрежи</string>
</resources>
