<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"जब स्क्रीन बंद होती है, तो WLAN और मोबाइल डेटा अस्थायी रूप से अक्षम हो जाएगा और अधिकांश अनुप्रयोग निष्क्रिय हो जाएंगे. आप फिर भी फ़ोन कॉल, SMS/MMS संदेश और Sony™ कैलेंडर सूचनाएँ और Sony™ अलार्म संकेत प्राप्त करेंगे. म्यूज़िक प्लेयर और FM रेडियो कार्य करेंगे और हो रहे डाउनलोड और अपलोड को समाप्त होने की अनुमति प्राप्त होगी.

जब स्क्रीन चालू होती है, तो आपका फ़ोन सामान्य रूप से कार्य करेगा.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"स्क्रीन बंद रहने की स्थिति में, WLAN और मोबाइल डेटा अस्थायी रूप से अक्षम हो जाएंगे और अधिकतर अनुप्रयोग निष्क्रिय हो जाएंगे। फिर भी आपको SMS/MMS संदेश, Sony™ कैलेंडर सूचना और Sony™ अलार्म संकेत प्राप्त होंगे। म्यूज़िक प्लेयर और FM रेडियो कार्य करेगा, और चालू डाउनलोड और अपलोड को समाप्त होने दिया जाएगा।

जब स्क्रीन चालू हो, तब आपका डिवाइस सामान्य रूप से कार्य करेगा।"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"स्क्रीन बंद होने पर, WLAN अस्थायी रूप से अक्षम हो जाएगा, और अधिकतर अनुप्रयोग निष्क्रिय हो जाएंगे। फिर भी आपको Sony™ कैलेंडर सूचना और Sony™ अलार्म संकेत प्राप्त होंगे। म्यूज़िक प्लेयर और FM रेडियो कार्य करेंगे, और चालू डाउनलोड और अपलोड को समाप्त होने दिया जाएगा।

जब स्क्रीन चालू हो, तब आपका डिवाइस सामान्य रूप से कार्य करेगा।"</string>
    <string name="notification_descr_ps">कम बैटरी मोड उदाहरण के लिए WLAN बंद करके या बैटरी के कम होने पर स्‍क्रीन की चमक कम करके बैटरी का जीवन बढ़ा सकता है.</string>
    <string name="notification_text_lbw">स्थान-आधारित WLAN सक्रिय करें</string>
    <string name="notification_descr_lbw">WLAN चालू है, लेकिन एक क्षण के लिए उपयोग नहीं किया गया है. स्थान-आधारित WLAN सक्रिय करके पॉवर रक्षित करें.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">WLAN चालू है लेकिन कुछ समय से इसका इस्तेमाल नहीं किया गया है। आप स्थान-आधारित WLAN को सक्रिय करके पॉवर बचा सकते हैं। स्थान-आधारित WLAN सेट अप करें?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">निम्न बैटरी मोड बैटरी की आयु बढ़ा सकता है जैसेकि उदा. जब बैटरी का स्तर निम्न हो तो WLAN को बंद करके या स्क्रीन चमक को कम करके। निम्न स्तर वाला बैटरी मोड सेट अप करें?</string>
</resources>
