<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dialog_message_hint">"Način STAMINA vključuje:

• Razširjena pripravljenost
Zmanjša porabo energije ob zaklenjenem zaslonu tako, da začasno onemogoči WLAN in prenos podatkov prek mobilnega omrežja. Večina programov bo neaktivnih.
Če je zaslon VKLOPLJEN, bo telefon deloval običajno.
Če želite nekatere programe ohraniti aktivne pri vklopljenem načinu razširjene pripravljenosti, jih dodajte na seznam AKTIVNI PROGRAMI V PRIPRAVLJENOSTI.

• Razširjena uporaba
Zmanjša porabo energije tako, da omeji zmogljivost strojne opreme med uporabo naprave.
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Kaj je način STAMINA?</u>"
Način STAMINA je funkcija varčevanja baterije družbe Sony™, s katero podaljšate življenjsko dobo baterije, in sicer tako, da onemogočite funkcionalnost ob izklopljenemu zaslonu.

"<u>Osnovna uporaba</u>"
Če želite aktivirati način STAMINA, uporabite stikalo na naslednjem zaslonu.
Ko je zaslon izklopljen, bodo začasno izklopljeni vsi omrežni podatki, večina vaših programov pa bo neaktivna; tako boste zmanjšali porabo baterije.
Ko je zaslon vklopljen, bo naprava delovala običajno.

"<u>Napredna uporaba</u>"
Če želite, da so kljub izklopljenemu zaslonu, nekateri programu aktivni, jih dodajte na seznam PROGRAMI, AKTIVNI V NAČINU PRIPRAVLJENOSTI.

"<u>Opomba</u>"
Če želite, da so kljub izklopljenemu zaslonu, nekateri programu aktivni, jih dodajte na seznam PROGRAMI, AKTIVNI V NAČINU PRIPRAVLJENOSTI; če kljub temu ne deluje, pa izklopite način STAMINA."</string>
    <string name="location_based_wi_fi_label">WLAN lokacije</string>
    <string name="location_based_wi_fi_descr">WLAN se vklopi samodejno, če je naprava v dosegu shranjenega omrežja WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Izklopi WLAN</string>
    <string name="install_wapi_certs">Namesti potrdilo WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="radio_controls_summary">Upravljaj nast. za WLAN in Bluetooth, nač. za letenje, mobilnih omrežij in omrežij VPN.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Vklop povezave WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Nastavitve WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Izberi WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Vklop povezave WLAN ...</string>
    <string name="wifi_stopping">Izklop povezave WLAN ...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Omrežje WLAN uporabi samo, če je na voljo dobra internetna povezava</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Googlova lokacijska storitev in drugi programi naj poiščejo omrežja, tudi če je WLAN izklopljen.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Za večjo natančnost in druge namene dovolite Googlovi lokacijski storitvi in drugim programom, da iščejo omrežja v bližini, tudi če je WLAN izklopljen. Če tega ne želite, odprite »Dodatno« > »Iskanje je vedno na voljo«.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Programi lahko iščejo omrežja v bližini, tudi če je WLAN izklopljen. Če tega ne želite, odprite »Dodatno« > »Iskanje je vedno na voljo«.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">V nač. spanja je WLAN vklopljen</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optimizacija povezave WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Zmanjšanje porabe baterije, ko je WLAN vklopljen</string>
    <string name="wifi_access_points">Omrežja WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Če si želite ogledati razpoložljiva omrežja, vklopite WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Iskanje omrežij WLAN ...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nimate dovoljenja za spreminjanje omrežja WLAN.</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Če želite končati namestitev, mora imeti tablični računalnik dostop do povezave WLAN. Po namestitvi lahko preklopite med mobilnim podatkovnim omrežjem in omrežjem WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Zaščitena namestitev omrežja WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Pritisnite gumb »Zaščitena namestitev omrežja WLAN« na usmerjevalniku. Morda se imenuje »WPS« ali vsebuje ta simbol:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Vnesite PIN %1$s za usmerjevalnik WLAN. Namestitev lahko traja do dve minuti.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Povezava z omrežjem WLAN %s je vzpostavljena</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Za izboljšanje natančnosti lokacijskih podatkov in druge namene želi %1$s vklopiti iskanje omrežij, tudi ko je WLAN izklopljen.

Želite to omogočiti vsem programom, ki želijo iskati omrežja?"</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefon ni uspel vzpostaviti povezave s tem omrežjem WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Dodatne nastavitve za WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Frekvenčni pas WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Prenos. dostopna točka WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Napaka prenosne dostopne točke WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Nastavitev vroče točke WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s prenosna vroča točka WLAN.
Varnost: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Naslov Mac za WLAN</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Uporaba GPS-a, WLAN-ja in mobilnih omrežij za določanje lokacije</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Uporaba WLAN-ja in mobilnih omrežij za določanje lokacije</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Dovoli pošiljanje anonimnih lokacijskih podatkov Googlu. Omogoči dovoljenim programom, da uporabijo podatke iz virov, kot so WLAN in mobilna omrežja, za določanje približne lokacije.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Lokacija, ugotovljena prek omrežja WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Čas vklopa brezžične funkcije</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Čas vklopa brezžične funkcije</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN je vklopljen</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Podatki, poslani v omr. WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Podatki, prejeti v omr. WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Brezžične nastavitve</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Energija, ki jo porablja WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Izklopi WLAN, kadar se ne uporablja ali kjer omrežje ni na voljo</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Posodabljanje nastavitev za WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Varnostno kopiranje podatkov programov, gesel za WLAN in druge nastavitve v Googlove strežnike</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Želite ustaviti varnostno kopiranje gesel za WLAN, zaznamkov, drugih nastavitev in podatkov programov ter izbrisati vse kopije v Googlovih strežnikih?</string>
    <string name="wifi_setup_title">Namestitev WLAN-ja</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Vzpostavite povezavo z omrežjem WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Povezovanje z omrežjem WLAN %s …</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Vzpostavljena povezava z omrežjem WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Povezave EAP WLAN ne morete nastaviti med namestitvijo. Po namestitvi jo lahko nastavite z možnostjo »Nastavitve« v razdelku »Brezžično in omrežja«.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Če želite nadaljevati nastavitev, se dotaknite <b>Naprej</b>".

Če se želite povezati z drugim omrežjem WLAN, se dotaknite "<b>Nazaj</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Prikaz upor. podat. WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Nastavi omejitev podatkov za WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Če omejite prenos mobilnih podatkov v ozadju, nekateri programi in storitve ne bodo delovali, če ni vzpostavljena povezava z omrežjem WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Če omejite mobilne podatke v ozadju, bodo nekateri programi in storitve delovali samo ob vzpostavljeni povezavi z omrežjem WLAN.



Nastavitev vpliva na vse uporabnike v tem telefonu."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Izberite omrežja WLAN, ki predstavljajo mobilne vroče točke. Programom, ki se izvajajo v ozadju, lahko omejite uporabo teh omrežij. Programi vas lahko tudi opozorijo pred uporabo teh omrežij za prenos velike količine podatkov.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Omrežja WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Če želite izbrati mobilne vroče točke, vklopite WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"To napravo lahko delite z drugimi, pred tem pa morate ustvariti dodatne uporabnike. Vsak uporabnik ima svoj prostor, v katerega lahko dodaja programe, ozadja in drugo. Uporabniki lahko poleg tega prilagajajo nastavitve tabličnega računalnika, ki vplivajo tudi na druge uporabnike, na primer WLAN.



Ko ustvarite novega uporabnika, mora slednji opraviti postopek namestitve.



Vsak uporabnik lahko sprejme posodobljena dovoljenja za programe v imenu vseh ostalih uporabnikov."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN in mobilna omrežja</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Dovoli spreminjanje nastavitev za WLAN in mobilna omrežja</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Vzpost. pov. z brezž. omrež. CT</string>
    <string name="cw_network_priority">Predn. omr. WLAN družbe CT</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Pri vzpostavljanju povezave bodo omrežja WLAN družbe China Telecom imela prednost pred drugimi omrežji WLAN.</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Povezave z omrežjem WLAN družbe China Telecom ni mogoče vzpostaviti, ker prenos podatkov ni onemogočen. Ali želite omogočiti prenos podatkov?</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN lokacije</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Samodejna povezava z vročo točko WLAN operaterja AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Sam. povez. z omr. WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Klicanje WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Spremeni potrdilo WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Nastavitve WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Zaščiteno z WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Zaščiteno z WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Svojo napravo lahko uporabite kot mobilno dostopno točko. Tako drugim napravam (največje število je 10) omogočite, da vzpostavijo povezavo z vašo napravo prek omrežja WLAN. Povezane naprave bodo lahko dostopale do interneta prek mobilne omrežne povezave vaše naprave. Mobilna dostopna točka uporablja prenos podatkov prek mobilnega omrežja, za kar boste morda morali plačati dodatne stroške.

Mobilna dostopna točka hitreje porablja baterijo. Napravo priključite na napajaje in podaljšajte čas pripravljenosti baterije."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Nastavi in upravljaj prenosno dostopno točko WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Nastavitve za pren. dost. točko WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Nastavitev omrežja WLAN</string>
    <string name="cw_network_notification">Omog. obvestilo za WLAN za CT</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Onemogoči prenos podatkov prek mobilnega omrežja in omrežja WLAN, kadar je zaslon izklopljen</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Vstavite kartico SIM, če želite souporabiti mobilno podatkovno povezavo z drugimi napravami. Dostop do interneta omogočite prek mobilnih vročih točk WLAN ali souporabe USB.</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Pri odpiranju programov me opozori, ko je na voljo WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Pokaži pojavna okna WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Obvestila WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Obvesti me, ko je na voljo omrežje WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Omrežja WLAN, ki so na voljo</string>
</resources>
