<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="permdesc_accessFineLocation">অ্যাপ্লিকেশনটিকে গ্লোবাল পজিশনিং সিস্টেম (GPS) বা সেল টাওয়ার এবং WLAN এর মতো নেটওয়ার্ক অবস্থান মাধ্যম ব্যবহার করে আপনার সঠিক অবস্থান জানতে অনুমতি দেয়। অ্যাপটি যাতে ব্যবহার করতে পারে তার জন্য এই সমস্ত অবস্থান পরিষেবা অবশ্যই চালু এবং উপলভ্য থাকতে হবে। আপনি কোথায় আছেন তা জানতে অ্যাপস এর ব্যবহার করতে পারে এবং ব্যাটারির পাওয়ার বেশি করে খরচ হতে পারে।</string>
    <string name="permdesc_accessCoarseLocation">আপনার আনুমানিক অবস্থান পেতে অ্যাপটিকে অনুমতি দিন। সেল টাওয়ার এবং WLAN এর মতো নেটওয়ার্ক অবস্থান মাধ্যম ব্যবহার করা অবস্থান পরিষেবাদির সাহায্যে এই অবস্থান পাওয়া যায়৷ অ্যাপ যাতে ব্যবহার করতে পারে তার জন্য এই সমস্ত অবস্থান পরিষেবা অবশ্যই আপনার যন্ত্রে চালু থাকতে হবে এবং উপলভ্য থাকতে হবে। আপনি আনুমানিক ভাবে কোথায় রয়েছেন তা নির্ধারণ করতে অ্যাপ এর ব্যবহার করতে পারে।</string>
    <string name="permlab_configureWifiDisplay">WLAN প্রদর্শন কনফিগার করুন</string>
    <string name="permdesc_configureWifiDisplay">অ্যাপটিকে WLAN প্রদর্শন কনফিগার করতে এবং তার সাথে সংযুক্ত হতে অনুমতি দেয়।</string>
    <string name="permlab_controlWifiDisplay">WLAN প্রদর্শন নিয়ন্ত্রণ করুন</string>
    <string name="permdesc_controlWifiDisplay">অ্যাপটিকে WLAN প্রদর্শনের নিম্ন-স্তরীয় বৈশিষ্ট্যগুলি নিয়ন্ত্রণ করতে অনুমতি দেয়।</string>
    <string name="permlab_accessWifiState">WLAN সংযোগ দর্শন করুন</string>
    <string name="permdesc_accessWifiState">অ্যাপ্লিকেশনকে WLAN নেটওয়ার্কিং সম্পর্কিত তথ্য দর্শন করতে দেয়, যেমন WLAN সক্ষম আছে কি না ও সংযুক্ত WLAN যন্ত্রগুলির নাম৷</string>
    <string name="permlab_changeWifiState">WLAN-এ সংযোগ করুন ও সংযোগ বিচ্ছিন্ন করুন</string>
    <string name="permdesc_changeWifiState">অ্যাপ্লিকেশনকে WLAN পয়েন্টে সংযোগ করার এবং এর থেকে সংযোগ বিচ্ছিন্ন করার এবং WLAN নেটওয়ার্কে যন্ত্র কনফিগারেশনে পরিবর্তন করার অনুমোদন দেয়৷</string>
    <string name="permlab_changeWifiMulticastState">WLAN মাল্টিকাস্ট রিসেপশন অনুমতি প্রদান</string>
    <string name="permdesc_changeWifiMulticastState">অ্যাপ্লিকেশনকে কোন WLAN নেটওয়ার্কে শুধু আপনার ফোন নয়, মাল্টিকাস্ট ঠিকানা ব্যবহার করে সমস্ত যন্ত্রে প্রেরণ করা প্যাকেট গ্রহণ করার অনুমোদন দেয়৷ এটি নন-মাল্টিকাস্ট মোডের চেয়ে বেশি পাওয়ার ব্যবহার করে৷</string>
    <string name="wifi_available_sign_in">"WLAN নেটওয়ার্কে সাইন ইন করুন
"</string>
    <string name="wifi_watchdog_network_disabled">WLAN তে সংযোগ করতে পারেনি</string>
    <string name="wifi_p2p_dialog_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_p2p_turnon_message">WLAN Direct সূচনা করুন৷ এটি WLAN ক্লায়েন্ট/হটস্পট বন্ধ করবে৷</string>
    <string name="wifi_p2p_failed_message">WLAN Direct চালু করতে পারেনি</string>
    <string name="wifi_p2p_enabled_notification_title">WLAN Direct চালু করা হয়েছে</string>
    <string name="wifi_p2p_frequency_conflict_message">%1$s এর সঙ্গে সংযোগের সময়ে WLAN এর সঙ্গে ফোনের সাময়িক সংযোগ বিচ্ছিন্ন করা হবে</string>
    <string name="data_usage_wifi_limit_title">WLAN ডেটা অক্ষম করা হয়েছে</string>
    <string name="data_usage_wifi_limit_snoozed_title">WLAN ডেটা সীমা ছাড়িয়ে গেছে</string>
    <string name="policylab_disableWifi">WLAN অ্যাক্সেস অক্ষম করতে পারে</string>
    <string name="policydesc_disableWifi">যন্ত্রে WLAN সংযোগগুলি আটকাতে পারে।</string>
    <string name="wifi_disabled_notification_title">WLAN সংযোগ সীমাবদ্ধ করা হয়েছে</string>
    <string name="wifi_disabled_notification_message">"একটি নিরাপত্তা নীতি WLAN এর ব্যবহার সীমাবদ্ধ করছে। "</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_notification_roaming_title_txt">WLAN রোমিং</string>
    <string name="ct_cplusw_notification_text">"CT'র WLAN নেটওয়া. সংযোগ. হয়েছে। বিলিং তথ্যে জন্য 10000 বা স্থানীয় দোকান যোগাযো করু।

"</string>
    <string name="ct_cplusw_notification_title">চিনা টেলিকম WLAN সংযুক্ত</string>
    <string name="ct_cplusw_pppoe_connection_dialog_content">আপনি China Telecom WLAN নেটওয়ার্কের সাথে সংযুক্ত হবেন। কত অর্থ দিতে হবে সেই বিষয়ে বিস্তারিত জানতে, দয়া করে China Telecom গ্রাহক পরিষেবায় যোগাযোগ করুন। জারি রাখবেন?</string>
    <string name="wifi_nonconcurrency_message">WLAN ক্লায়েন্ট সূচনা করুন। এতে WLAN Direct সংযোগ বিচ্ছিন্ন হবে।</string>
    <string name="wifi_noncuncurrency_message">WLAN ক্লায়েন্ট সূচনা করুন। এতে WLAN Direct সংযোগ বিচ্ছিন্ন হবে।</string>
    <string name="wifi_p2p_nonconcurrency_invite_message">যেকোন বিদ্যমান WLAN সংযোগের সংযোগ বিচ্ছিন্ন হবে</string>
    <string name="wifi_p2p_nonconcurrency_message">WLAN Direct সূচনা করুন। এতে WLAN সংযোগের সংযোগ বিচ্ছিন্ন হবে।</string>
    <string name="wifi_p2p_noncuncurrency_invite_message">এতে যেকোন বিদ্যমান WLAN সংযোগের সংযোগ বিচ্ছিন্ন হবে</string>
    <string name="wifi_p2p_noncuncurrency_message">WLAN Direct সূচনা করুন। এতে WLAN সংযোগের সংযোগ বিচ্ছিন্ন হবে।</string>
    <string name="tethered_notification_message_wifi">WLAN কে পুনরায় চালু করতে Mobile HotSpot বন্ধ করুন</string>
    <string name="tethered_notification_title_wifi">WLAN বন্ধ হয়েছে</string>
</resources>
