<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"Кога екранот е исклучен, WLAN и мобилните податоци привремено ќе бидат исклучени, а најмногу апликации ќе бидат неактивни. Сe уште ќе добивате телефонски повици, SMS/MMS пораки и календарски известувања од Sony™ и сигнали за аларм од Sony™. Музичкиот плеер и FM радиото ќе работат, а преземањата и префрлањата ќе бидат дозволени да завршат.

Кога екранот е вклучен, телефонот ќе функционира нормално.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"Кога екранот ќе се исклучи, WLAN и мобилните податоци привремено ќе се исклучат, а повеќето апликации ќе станат неактивни. Сѐ уште ќе примате SMS/MMS пораки, известувања од календарот на Sony™ и сигнали за алармот на Sony™. Музичкиот плеер и FM радиото ќе работат, а на тековните преземања и префрлања ќе им се дозволи да завршат.

Кога екранот ќе се вклучи, уредот ќе функционира нормално."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"Кога екранот ќе се исклучи, WLAN привремено ќе се исклучи, а повеќето апликации ќе станат неактивни. Сѐ уште ќе примате известувања од календарот на Sony™ и сигнали од алармот на Sony™. Музичкиот плеер и FM-радиото ќе работат, а на тековните преземања и поставувања ќе им се дозволи да завршат.

Кога екранот ќе се вклучи, уредот ќе функционира нормално."</string>
    <string name="notification_descr_ps">Режимот на слаба батерија може да ја продолжи трајноста на батеријата на пр. со исклучување на WLAN или намалување на осветленоста на екранот кога батеријата е слаба.</string>
    <string name="notification_text_lbw">Активирај ја WLAN на локацијата</string>
    <string name="notification_descr_lbw">WLAN е вклучена но извесно време не е користена. Заштедете енергија со активирање WLAN на локацијата.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">WLAN е вклучена но не се користи извесно време. Може да заштедите енергија со активирање на WLAN на локацијата. Да се постави WLAN на локацијата?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">Режимот на слаба батерија може да ја продолжи трајноста на батеријата со исклучување на WLAN или намалување на светлината на екранот при слаба батерија. Да се постави режимот на слаба батерија?</string>
</resources>
