<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"Коли екран вимкнуто, WLAN, передавання мобільних даних і більшість програм буде тимчасово вимкнуто. Ви зможете отримувати телефонні дзвінки, SMS/MMS-повідомлення, сповіщення календаря Sony™ та сигнали будильника Sony™. Музичний плеєр і FM-радіо працюватимуть, а поточні завантаження та надсилання даних буде доведено до кінця.

Коли екран ввімкнуто, телефон працюватиме у звичайному режимі.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"Коли екран вимкнуто, WLAN, передавання мобільних даних і більшість програм буде тимчасово вимкнуто. Ви зможете отримувати SMS/MMS-повідомлення, сповіщення календаря Sony™ та сигнали будильника Sony™. Музичний плеєр і FM-радіо працюватимуть, а поточні завантаження та надсилання даних буде доведено до кінця.

Коли екран ввімкнуто, пристрій працюватиме у звичайному режимі."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"Коли екран вимкнуто, WLAN і більшість програм буде тимчасово вимкнуто. Ви зможете отримувати сповіщення календаря Sony™ та сигнали будильника Sony™. Музичний плеєр і FM-радіо працюватимуть, а поточні завантаження та надсилання даних буде доведено до кінця.

Коли екран ввімкнуто, пристрій працюватиме у звичайному режимі."</string>
    <string name="notification_descr_ps">Режим низького заряду акумулятора може подовжити час роботи від акумулятора, наприклад, вимкнувши WLAN або зменшивши яскравість екрана за низького заряду акумулятора.</string>
    <string name="notification_text_lbw">Увімкніть WLAN за розташуванням</string>
    <string name="notification_descr_lbw">WLAN увімкнуто, але ця функція не використовується протягом певного часу. Заощадьте заряд акумулятора, увімкнувши параметр «WLAN за розташуванням».</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">Функція WLAN увімкнута, але вона довго не використовувалася. Ви можете заощадити заряд акумулятора, увімкнувши WLAN за розташуванням. Установити WLAN за розташуванням?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">Режим низького заряду акумулятора може подовжити час роботи від акумулятора, наприклад, вимикаючи WLAN або зменшуючи яскравість екрана, коли рівень заряду акумулятора низький. Установити режим низького заряду акумулятора?</string>
</resources>
