<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"وقتی صفحه خاموش است، WLAN و داده تلفن همراه موقتاً غیرفعال می شوند، و اکثر برنامه ها غیرفعال خواهند شد. همچنان می توانید تماس های تلفنی، پیام های SMS/MMS و اعلان های تقویم Sony™‎ و زنگ هشدارهای Sony™‎ را دریافت کنید. پخش کننده موسیقی و رادیو FM کار می کنند و این اجازه داده می شود که دانلودها و آپلودهای در حال انجام، تکمیل شوند.

وقتی صفحه روشن است، تلفن شما به صورت عادی کار می کند.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"هنگامی که صفحه خاموش است، WLAN و داده های تلفن همراه موقتاً غیرفعال می شوند و اکثر برنامه ها غیرفعال خواهند بود. پیامک/پیام های MMS را همچنان دریافت می کنید، همچنین اعلان های تقویم Sony™‎‎ و زنگ هشدارهای Sony™‎‎ را دریافت خواهید کرد. پخش کننده موسیقی و رادیو FM کار می کنند و دانلودها و آپلودهایی که در حال انجام است را می توانید تمام کنید.

هنگامی که صفحه روشن است، دستگاه به طور معمول کار می کند."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"هنگامی که صفحه خاموش است، WLAN موقتاً غیرفعال می شود و اکثر برنامه ها غیرفعال خواهند بود. اما همچنان اعلان های تقویم Sony™‎‎ و سیگنال های هشدار Sony™‎‎ را دریافت خواهید کرد. پخش کننده موسیقی و رادیو FM کار می کنند و دانلودها و آپلودهایی که در حال انجام است را می توانید تمام کنید.

هنگامی که صفحه روشن است، دستگاه به طور معمول کار می کند."</string>
    <string name="notification_descr_ps">حالت باتری ضعیف می تواند طول عمر باتری را افزایش دهد، به عنوان مثال با خاموش کردن WLAN یا کاهش میزان روشنایی صفحه زمانی که باتری ضعیف است.</string>
    <string name="notification_text_lbw">فعال کردن WLAN مبتنی بر مکان</string>
    <string name="notification_descr_lbw">‏WLAN روشن است اما برای مدت زمانی از آن استفاده نشده است. با فعال کردن WLAN مبتنی بر مکان، در مصرف انرژی صرفه جویی کنید.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">‏WLAN روشن است اما برای مدتی از آن استفاده نشده است. با فعال کردن WLAN مبتنی بر مکان، می توانید در مصرف برق صرفه جویی کنید. WLAN مبتنی بر مکان را تنظیم می کنید؟</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">حالت باتری ضعیف می تواند طول عمر باتری را افزایش دهد، به عنوان مثال با خاموش کردن WLAN یا کم کردن میزان روشنایی صفحه هنگامی که باتری ضعیف است. حالت باتری ضعیف تنظیم شود؟</string>
</resources>
