<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"পর্দা বন্ধ থাকলে, WLAN এবং মোবাইল ডেটা সাময়িকভাবে অক্ষম হবে, এবং অধিকাংশ অ্যাপ্লিকেশন নিষ্ক্রিয় হবে৷ তবে আপনি তখনও ফোন কল, SMS/MMS বার্তা এবং Sony™ ক্যালেন্ডার ঘোষণা এবং অ্যালার্ম সিগনাল গ্রহণ করতে পারবেন৷ মিউজিক প্লেয়ার এবং FM রেডিও কাজ করবে, এবং চলতে থাকা ডাউনলোড এবং আপলোড শেষ হতে অনুমোদন দেওয়া হবে৷

পর্দা চালু থাকলে, আপনার ফোন স্বাভাবিকভাবে কাজ করবে৷
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"স্ক্রীন বন্ধ থাকলে, WLAN এবং মোবাইল ডেটা সাময়িক ভাবে অক্ষম করা হবে, এবং অধিকাংশ অ্যাপ্লিকেশন নিষ্ক্রিয় হয়ে যাবে। আপনি তখনও SMS/MMS বার্তাগুলি, Sony™ ক্যালেন্ডার বিজ্ঞপ্তিগুলি এবং Sony™ অ্যালার্ম সিগনালগুলি প্রাপ্ত করবেন। মিউজিক প্লেয়ার এবং FM রেডিও কাজ করবে, এবং চলতে থাকা ডাউনলোড এবং আপলোডগুলি সম্পন্ন হতে দেওয়া হবে।

স্ক্রীন চালু থাকলে, আপনার যন্ত্র স্বাভাবিক ভাবে কাজ করবে।"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"স্ক্রীন বন্ধ থাকলে, WLAN সাময়িক ভাবে অক্ষম করা হবে, এবং অধিকাংশ অ্যাপ্লিকেশন নিষ্ক্রিয় হয়ে যাবে। আপনি তখনও Sony™ ক্যালেন্ডার বিজ্ঞপ্তি এবং Sony™ অ্যালার্ম সংকেত পাবেন। মিউজিক প্লেয়ার এবং FM রেডিও কাজ করবে, এবং চলতে থাকা ডাউনলোড এবং আপলোডগুলিকে সম্পন্ন হতে দেওয়া হবে।

স্ক্রীন চালু থাকলে, আপনার ডিভাইস স্বাভাবিক ভাবে কাজ করবে।"</string>
    <string name="notification_descr_ps">নিম্ন ব্যাটারী মোড যেমন WLAN বন্ধ করে বা ব্যাটারী নিম্ন থাকলে স্ক্রীনের উজ্জ্বলতা কমিয়ে দিয়ে ব্যাটারীর জীবনকে পরিবর্ধিত করতে পারে৷</string>
    <string name="notification_text_lbw">জায়গা-ভিত্তিক WLAN সক্রিয় করুন</string>
    <string name="notification_descr_lbw">WLAN চালু আছেকিন্তু বেশ কিছু সময় ব্যবহৃত হয়নি। অবস্থান-ভিত্তিক WLAN সক্রিয় করে শক্তি সঞ্চয় করুন।</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">WLAN চালু আছে তবে কিছু সময়ে ধরে ব্যবহৃত হয়নি। আপনি অবস্থান ভিত্তিক WLAN সক্রিয় করে বিদ্যুতের সাশ্রয় করতে পারবেন। অবস্থান ভিত্তিক WLAN সেট আপ করবেন?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">নিম্ন ব্যাটারি মোড চালু করে রাখতে তা ব্যাটারি কম থাকা অবস্থায় WLAN বন্ধ করে বা স্ক্রীনের উজ্জ্বলতা কমিয়ে ব্যাটারির আয়ু বাড়াতে পারবে। নিম্ন ব্যাটারি মোড সেট আপ করবেন?</string>
</resources>
