<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"عند إيقاف تشغيل الشاشة، فسيتم تعطيل شبكة WLAN وبيانات النقال بشكل مؤقت، بينما ستكون أغلب التطبيقات غير نشطة. وستظل تتلقى مكالمات هاتفية ورسائل SMS/MMS وإشعارات تقويم Sony™‎ وإشارات تنبيه Sony™‎. كما سيعمل مشغل الموسيقى وراديو FM، بينما سيسمح لك بإنهاء عمليات الإنزال والتحميل قيد التقدم.

أما عند تشغيل الشاشة، فسيعمل هاتفك بشكل طبيعي.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"عند انطفاء الشاشة، سيتم تعطيل WLAN وبيانات النقال مؤقتًا، وستكون أغلب التطبيقات غير نشطة. وستظل تستقبل الرسائل القصيرة/رسائل MMS، وإشعارات تقويم Sony™‎، وإشارات تنبيه Sony™‎. وسيعمل مشغل الموسيقى وراديو FM، كما سيتم السماح بإتمام عمليات الإنزال والتحميل قيد التقدم.

عند تشغيل الشاشة، سيعمل جهازك بصورة عادية."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"عند انطفاء الشاشة، سيتم تعطيل WLAN مؤقتًا، وستكون أغلب التطبيقات غير نشطة. وستظل تستقبل إشعارات تقويم Sony™‎، وإشارات تنبيه Sony™‎. وسيعمل مشغل الموسيقى وراديو FM، كما سيتم السماح بإتمام عمليات الإنزال والتحميل قيد التقدم.

عند تشغيل الشاشة، سيعمل جهازك بصورة عادية."</string>
    <string name="notification_descr_ps">يمكن لوضع شحن البطارية المنخفض مد فترة بقاء البطارية على سبيل المثال عن طريق إيقاف تشغيل WLAN أو تقليل مستوى سطوع الشاشة عند انخفاض مستوى شحن البطارية.</string>
    <string name="notification_text_lbw">تنشيط تقنية WLAN قائمة على الموقع</string>
    <string name="notification_descr_lbw">تم تشغيل WLAN، إلا أنها لم تستخدم منذ فترة. يمكنك توفير الطاقة عن طريق تنشيط تقنية WLAN القائمة على الموقع.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">‏WLAN قيد التشغيل ولكنها لم تستخدم لفترة. يمكنك توفير الطاقة عن طريق تنشيط WLAN التي تستند إلى الموقع. إعداد WLAN التي تستند إلى الموقع؟</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">قد يطيل وضع شحن البطارية المنخفض عمر البطارية، على سبيل المثال، عن طريق إيقاف تشغيل WLAN أو تقليل سطوع الشاشة عند انخفاض شحن البطارية. إعداد وضع شحن البطارية المنخفض؟</string>
</resources>
