<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dialog_message_hint">"Режимът STAMINA включва:

• Удължен режим на готовност
Спестява енергия, когато екранът е изключен, като временно забранява WLAN връзката и мобилните данни. Повечето приложения няма да са активни.
Когато екранът е ВКЛЮЧЕН, телефонът ще функционира нормално.
Ако искате някои от приложенията да останат активни, докато удълженият режим на готовност е ВКЛЮЧЕН, добавете приложенията към списъка \"ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНИ В РЕЖИМ НА ГОТОВНОСТ\".

• Удължено използване
Спестява енергия, когато устройството се използва, като ограничава хардуерната производителност.
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Какво представлява режимът STAMINA?</u>"
Режимът STAMINA представлява функция на Sony™ за икономичен режим. Тя удължава дълготрайността на батерията, като забранява определени функции при изключен екран.

"<u>Основна употреба</u>"
За да активирате режима STAMINA, използвайте бутона за превключване на следващия екран.
Когато екранът е изключен, всички мрежови данни ще бъдат временно забранени и повечето ви приложения ще са неактивни с цел пестене на батерия.
Когато екранът е включен, устройството ви ще работи нормално.

"<u>Разширена употреба</u>"
Ако желаете някои приложения да останат активни при изключен екран, просто ги добавете в списъка \"ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНИ В РЕЖИМ ГОТОВНОСТ\".

"<u>Забележка</u>"
Възможно е някои приложения да не работят правилно, когато са забранени в режим готовност. Ако някое приложение не работи правилно, добавете го в списъка \"ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНИ В РЕЖИМ ГОТОВНОСТ\" или ако това не помогне, деактивирайте режима STAMINA."</string>
    <string name="location_based_wi_fi_label">WLAN мр., баз. на местоп.</string>
    <string name="location_based_wi_fi_descr">WLAN се активира автоматично в диапазона на записана WLAN мрежа</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Изключване на WLAN</string>
    <string name="install_wapi_certs">Инстал. на WLAN сертиф.</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="radio_controls_summary">Управление на WLAN връзки, Bluetooth, самолетен режим, мобилни и VPN мрежи</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Включване на WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_settings_category">Настройки за WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Избор на WLAN мрежа</string>
    <string name="wifi_starting">Включване на WLAN</string>
    <string name="wifi_stopping">Изключване на WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не използвай WLAN мрежа, освен ако връзка с интернет през нея не е добра</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Услугата за местоположения на Google и другите приложения да сканират за мрежи дори когато WLAN е изключен</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">За подобряване на точността на местоположението и за други цели Google и останалите приложения може да сканират за мрежи в района дори когато WLAN е изключен. Ако не искате това да се случва, отворете „Разширени“ > „Сканирането винаги да е налице“.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Приложенията може да сканират за мрежи в района дори когато WLAN е изключен. Ако не искате това да се случва, отворете „Разширени“ > „Сканирането винаги да е налице“.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Включ. WLAN връзка в спящ режим</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимизиране на WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Минимално използване на батерията при включен WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN мрежи</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Включете WLAN, за да видите наличните мрежи.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Търсене на WLAN мрежи…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Нямате разрешение да променяте WLAN мрежата.</string>
    <string name="wifi_required_info_text">За да завърши настройката, таблетът ви се нуждае от достъп до WLAN. След завършване на настройката може да превключвате между мобилни данни и WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Защитена настройка на WLAN мрежа</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Натиснете бутона за защитена настройка на WLAN мрежа на маршрутизатора. Той може да е с името „WPS“ или да съдържа този символ:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Въведете ПИН кода %1$s на маршрутизатора за WLAN мрежа. Завършването на настройката може да отнеме до две минути.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Установена е връзка с WLAN мрежата %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"За да подобри точността на местоположението и за други цели, %1$s иска да включи сканирането за мрежи дори когато WLAN е изключен.

Искате ли да разрешите това за всички приложения, които искат да сканират?"</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Телефонът не успя да се свърже с тази WLAN мрежа.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Разширени настройки за WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Честотен спектър за WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Прен. гореща точка за WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Грешка на преносимата гореща точка за достъп до WLAN мрежа</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Настр. на гореща точка за WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s на преносима гореща точка за достъп до WLAN.
Защита: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">MAC адрес на WLAN връзката</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Използване на GPS, WLAN и мобилни мрежи за определяне на местоположението</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Използване на WLAN и мобилни мрежи за определяне на местоположението</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Разреши изпращането на анонимни данни за местоположение до Google както и на определени приложенията да използват данни от източници като WLAN и мобилни мрежи за определяне на местоположението ви.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Местоположението се определя чрез WLAN връзка</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_on_time">Време за включване на WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Време за включване на WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN връзка</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN работи</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN данните са изпратени</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLAN данните са получени</string>
    <string name="battery_action_wifi">Настройки за WLAN връзка</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Батерия, използвана от WLAN връзката</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Изключете WLAN връзката, когато не я използвате или не е налична</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Актуализиране на настройката за WLAN връзка</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Създаване на резервно копие в сървърите на Google на данните за приложенията, паролите за WLAN връзка и други настройки</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Искате ли да спрете създаването на резервни копия на вашите пароли за WLAN връзка, показалци и други настройки, както и данните за приложенията ви и да изтриете всички копия от сървърите на Google?</string>
    <string name="wifi_setup_title">Настройка на WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Свързване с WLAN мрежата %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Свързване с WLAN мрежата %s...</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Свързано с WLAN мрежата %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Не можете да конфигурирате WLAN връзка с редактиране на точката за достъп (EAP) по време на настройката. След това можете да го направите от \"Настройки\" > \"Безжична връзка и мрежи\".</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Докоснете <b>Напред</b>", за да продължите с настройката.

Докоснете "<b>Назад</b>, за да се свържете с друга WLAN мрежа.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Показв. на изп. на WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Задаване на лимит на WLAN данните</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN данни</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ако ограничите мобилните данни на заден план, някои приложения и услуги няма да работят, освен ако не сте свързани с WLAN мрежа.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ако ограничите мобилните данни на заден план, някои приложения и услуги няма да работят, освен ако не сте свързани с WLAN мрежа.



Настройката засяга всички потребители на този телефон."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Изберете WLAN мрежите, които са мобилни горещи точки. Приложенията могат да бъдат ограничени от ползването им, когато са на заден план. Възможно е също да предупреждават, преди да използват тези мрежи за изтегляне на големи файлове.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN мрежи</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">За да изберете мобилни горещи точки, включете WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Може да споделите това устройство с други хора, като създадете допълнителни потребители. Всеки от тях има собствено работно пространство, което може да персонализира със свои собствени приложения, тапет и др. Потребителите може също така да регулират и настройки на таблета, като например WLAN, които засягат всички.



След като създадете нов потребител, той трябва да премине през процеса за настройка.



Всеки потребител може да приема разрешения на актуализирани приложения от името на всички останали."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN и мобилни данни</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Разрешаване на промяна на настройките за WLAN и мобилни данни</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Св. с WLAN на China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority">Приоритет WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Ще бъде даден приоритет на WLAN мрежите на China Telecom пред други WLAN мрежи за свързване</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Неуспешно свързване с WLAN мрежите на China Telecom поради забранен трафик на данни. Искате ли да разрешите трафика на данни сега?</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN мрежа, базирана на местоп.</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Автоматично свързване с WLAN точката за достъп на АТ&amp;Т</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Авт. св. WLAN на AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Обаждания през WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Смяна на WLAN сертификата</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Настройки за WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Защитено с WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Защитено с WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Може да използвате устройството си като мобилна точка за достъп. По този начин други устройства (максимум 10) може да се свързват с него чрез WLAN мрежа. Свързаните устройства ще разполагат с достъп до интернет чрез връзката с мобилна мрежа на телефона. Мобилната точка за достъп използва мобилни данни и е възможно да се начислят допълнителни такси.

Мобилната точка за достъп изразходва повече заряд на батерията. Включете устройството в контакт, за да удължите живота на батерията."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Настройване и управление на преносима WLAN точка за достъп</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Настр. прен. WLAN точка за достъп</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Настройка на WLAN мрежа</string>
    <string name="cw_network_notification">Акт. на известия за CT WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Забранява мобилните данни и WLAN връзката при изключен екран</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Поставете SIM карта, за да споделите връзката за данни на телефона си с други устройства чрез мобилен WLAN HotSpot или чрез USB споделяне на интернет връзка за интернет достъп.</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">При отварянето на приложения ми съобщавай за налична WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Изскачащи съобщ. за WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Известия за WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Известявай ме за налични WLAN мрежи</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Налични WLAN мрежи</string>
</resources>
