<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ইকো মোড নিয়ন্ত্রক</string>
    <string name="dont_ask_me_again_txt">আমাকে আবার জিজ্ঞাসা করবেন না</string>
    <string name="description_msg_txt">"পর্দা বন্ধ থাকলে, Wi-Fi এবং মোবাইল ডেটা সাময়িকভাবে অক্ষম হবে, এবং অধিকাংশ অ্যাপ্লিকেশন নিষ্ক্রিয় হবে৷ তবে আপনি তখনও ফোন কল, SMS/MMS বার্তা এবং Sony™ ক্যালেন্ডার ঘোষণা এবং অ্যালার্ম সিগনাল গ্রহণ করতে পারবেন৷ মিউজিক প্লেয়ার এবং FM রেডিও কাজ করবে, এবং চলতে থাকা ডাউনলোড এবং আপলোড শেষ হতে অনুমোদন দেওয়া হবে৷

পর্দা চালু থাকলে, আপনার ফোন স্বাভাবিকভাবে কাজ করবে৷
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"স্ক্রীন বন্ধ থাকলে, Wi-Fi এবং মোবাইল ডেটা সাময়িক ভাবে অক্ষম করা হবে, এবং অধিকাংশ অ্যাপ্লিকেশন নিষ্ক্রিয় হয়ে যাবে। আপনি তখনও SMS/MMS বার্তাগুলি, Sony™ ক্যালেন্ডার বিজ্ঞপ্তিগুলি এবং Sony™ অ্যালার্ম সিগনালগুলি প্রাপ্ত করবেন। মিউজিক প্লেয়ার এবং FM রেডিও কাজ করবে, এবং চলতে থাকা ডাউনলোড এবং আপলোডগুলি সম্পন্ন হতে দেওয়া হবে।

স্ক্রীন চালু থাকলে, আপনার যন্ত্র স্বাভাবিক ভাবে কাজ করবে।"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"স্ক্রীন বন্ধ থাকলে, Wi-Fi সাময়িক ভাবে অক্ষম করা হবে, এবং অধিকাংশ অ্যাপ্লিকেশন নিষ্ক্রিয় হয়ে যাবে। আপনি তখনও Sony™ ক্যালেন্ডার বিজ্ঞপ্তি এবং Sony™ অ্যালার্ম সংকেত পাবেন। মিউজিক প্লেয়ার এবং FM রেডিও কাজ করবে, এবং চলতে থাকা ডাউনলোড এবং আপলোডগুলিকে সম্পন্ন হতে দেওয়া হবে।

স্ক্রীন চালু থাকলে, আপনার ডিভাইস স্বাভাবিক ভাবে কাজ করবে।"</string>
    <string name="description_title_txt">নোট!</string>
    <string name="low_battery_mode_description_msg_txt">"ব্যাটারি প্রিসেট লেবেলের নীচে থাকাকালীন বিদ্যুত খরচ করা ফিচার এবং সেটিং বন্ধ করতে লো ব্যাটারি মোডকে সক্ষম করুন। সেটিংস বদলাতে লো ব্যাটারি মোডে টিপুন।
"</string>
    <string name="activate_txt">চালু করুন</string>
    <string name="cancel_txt">বাতিল করু.</string>
    <string name="xssm_blocker_detector_title">শক্তি ব্যবস্থাপনা তথ্য</string>
    <string name="xssm_blocker_detector_msg">%s STAMINA mode-কে স্ট্যান্ডবাইতে শক্তি সঞ্চয় থেকে প্রতিরোধ করে</string>
    <string name="xssm_blocker_detector_long_msg">আপনি যদি প্রায়ই এই অ্যাপ্লিকেশনটি ব্যবহার করেন, এই সতর্কতাটিকে উপেক্ষা করুন। যদি না হয়, অ্যাপ্লিকেশনটিকে আন-ইনস্টল করুন বা এটিকে থামিয়ে দিন।</string>
    <string name="xssm_blocker_detector_ignore">ঠিক আছে, এটিকে আবার দেখাবেন না।</string>
    <string name="network_detector_msg">স্ক্রীন বন্ধ থাকা অবস্থায় %s ডেটা পাঠাচ্ছে এবং প্রাপ্ত করছে এবং এতে ব্যাটারি তাড়াতাড়ি শেষ হয়ে যায়।</string>
    <string name="network_detector_long_msg">এটিকে আন-ইনস্টল করলে হয়তো ডিভাইস আরো ভালো ভাবে কাজ করবে এবং ব্যাটারির আয়ু বাড়াতে পারে।</string>
    <string name="wakelock_detector_msg">%s বেশ কয়েক সপ্তাহ ধরে ব্যবহৃত হয়নি।</string>
    <string name="wakelock_detector_long_msg">এটি ডিভাইসকে স্ট্যান্ডবাই মোড থেকে জাগাতে পারে। এটিকে আন-ইনস্টল করা হলে ডিভাইস আরো ভালো ভাবে কাজ করতে পারে এবং ব্যাটারির আয়ু বাড়াতে পারে।</string>
    <string name="notification_title_xssm">শক্তি ব্যবস্থাপনা তথ্য</string>
    <string name="notification_text_xssm">STAMINA mode-টি সক্রিয় করুন</string>
    <string name="notification_descr_xssm">আপনার যন্ত্রটি প্রায়ই স্ট্যান্ডবাই মোডে থাকে।STAMINA mode-কে সক্রিয় করে ব্যাটারীর সময়কে পরিবর্ধিত করুন।</string>
    <string name="notification_dont_show_again">ঠিক আছে, এটিকে আবার দেখাবেন না।.</string>
    <string name="notification_title_ps">শক্তি ব্যবস্থাপনা তথ্য</string>
    <string name="notification_text_ps">নিম্ন ব্যাটারী মোড সক্রিয় করুন</string>
    <string name="notification_descr_ps">নিম্ন ব্যাটারী মোড যেমন Wi-Fi বন্ধ করে বা ব্যাটারী নিম্ন থাকলে স্ক্রীনের উজ্জ্বলতা কমিয়ে দিয়ে ব্যাটারীর জীবনকে পরিবর্ধিত করতে পারে৷</string>
    <string name="notification_title_lbw">শক্তি ব্যবস্থাপনা তথ্য</string>
    <string name="notification_text_lbw">জায়গা-ভিত্তিক Wi-Fi সক্রিয় করুন</string>
    <string name="notification_descr_lbw">Wi-Fi চালু আছেকিন্তু বেশ কিছু সময় ব্যবহৃত হয়নি। অবস্থান-ভিত্তিক Wi-Fi সক্রিয় করে শক্তি সঞ্চয় করুন।</string>
    <string name="unused_application_title">বৈদ্যুতিক শক্তি সঞ্চয়ের পরামর্শ</string>
    <string name="unused_application_msg">%s কিছু সময় ধরে ব্যবহৃত হয়নি</string>
    <string name="unused_application_long_msg">আপনি এই অ্যাপ্লিকেশনটিকে রেখে দিতে চাইলে, জানানো এই সতর্কতাটি উপেক্ষা করুন। অন্যথায়, অ্যাপ্লিকেশনটিকে আন-ইনস্টল করুন।</string>
    <string name="unused_application_ignore">আচ্ছা ঠিক আছে। আর দেখাবেন না।</string>
    <string name="drain_dialog_title_txt">ব্যাটারি চার্জ হচ্ছে না</string>
    <string name="drain_dialog_text_usb_txt">সংযুক্ত বৈদ্যুতিক শক্তির যোগান পর্যাপ্ত নয়। ব্যাটারি যত দ্রুত চার্জ হচ্ছে তার তুলনায় বেশি দ্রুত খালি হয়ে যাচ্ছে। অনুগ্রহ করে আপনার AC চার্জারে পাল্টে নিন।</string>
    <string name="drain_dialog_text_wallcharger_txt">সংযুক্ত বৈদ্যুতিক শক্তির যোগান পর্যাপ্ত নয়। ব্যাটারি যত দ্রুত চার্জ হচ্ছে তার থেকে বেশি দ্রুত খালি হয়ে যাচ্ছে। চার্জ করার সময়ে আপনার যন্ত্রের ব্যবহার কম করুন।</string>
    <string name="extend_battery_tip_dialog_headar">বিদ্যুত সাশ্রয় করার কিছু ছোটখাট পরামর্শ</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">Wi-Fi চালু আছে তবে কিছু সময়ে ধরে ব্যবহৃত হয়নি। আপনি অবস্থান ভিত্তিক Wi-Fi সক্রিয় করে বিদ্যুতের সাশ্রয় করতে পারবেন। অবস্থান ভিত্তিক Wi-Fi সেট আপ করবেন?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">নিম্ন ব্যাটারি মোড চালু করে রাখতে তা ব্যাটারি কম থাকা অবস্থায় Wi-Fi বন্ধ করে বা স্ক্রীনের উজ্জ্বলতা কমিয়ে ব্যাটারির আয়ু বাড়াতে পারবে। নিম্ন ব্যাটারি মোড সেট আপ করবেন?</string>
    <string name="stamina_mode_tip_dialog">আপনার ডিভাইস প্রায়ই স্ট্যান্ডবাই মোডে থাকে। STAMINA মোড সক্রিয় করে ব্যাটারি আয়ু বাড়ান। STAMINA মোড সেট আপ করবেন?</string>
    <string name="bad_app_notification">নিম্নলিখিত অ্যাপ ব্যাটারির খরচ বাড়ায়:</string>
    <string name="bad_standby_app_dialog">স্ট্যান্ডবাই অবস্থায় বিদ্যুতের সাশ্রয় করা থেকে %s STAMINA মোডকে আটকাচ্ছে। আপনি যদি প্রায়ই এই অ্যাপ্লিকেশন ব্যবহার করেন তাহলে দেখানো সতর্কতা উপেক্ষা করুন। যদি প্রায়ই ব্যবহার না করেন তাহলে, অ্যাপ তথ্য বোতাম আলতো চাপুন এবং হয় অ্যাপ্লিকেশনটিক আন-ইনস্টল করুন বা জোড় করে থামিয়ে দিন।</string>
    <string name="ignore_dialog_action">উপেক্ষা</string>
    <string name="app_info_dialog_action">অ্যাপ তথ্য</string>
    <string name="stamina_activation_notification">STAMINA মোড সক্রিয় করা হয়েছে</string>
    <string name="lowbattery_trigger_level_notification">"ব্যাটারির স্তর %d%%'র কম"</string>
    <string name="lowbattery_activated_notification">নিম্ন ব্যাটারি মোড সক্রিয় করা হয়েছে</string>
    <string name="app_not_used_notification">কিছু সময়ের জন্য এই অ্যাপ ব্যবহার করা হয়নি:</string>
    <string name="app_not_used_tip_dialog">কিছু সময়ের জন্য %s ব্যবহার করা হয়নি। বিদ্যুতের সাশ্রয় করতে আমরা আপনাকে অ্যাপ্লিকেশনটি আন-ইনস্টল করার পরামর্শ দিচ্ছি।</string>
    <string name="no_action_dialog">না</string>
    <string name="yes_action_dialog">হ্যাঁ</string>
    <string name="widget_remaining_battery_time">ব্যাটারির আনুমানিক আয়ু</string>
    <string name="widget_name">STAMINA মোড</string>
</resources>
