<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dialog_message_hint">"STAMINA মোডে থাকে:

• অতিরিক্ত স্ট্যান্ডবাই
যখন স্ক্রীণ বন্ধ থাকে তখন শক্তি সাশ্রয় করে অস্থায়ীভাবে WLAN এবং মোবাইল ডেটা অক্ষম করে। অধিকাংশ অ্যাপ্লিকেশনগুলি অক্ষম থাকবে।
যখন স্ক্রীণ চালু থাকবে তখন ফোন সাধারণভাবে কাজ করবে।
যখন অতিরিক্ত স্ট্যান্ডবাই চালু থাকবে তখন যদি আপনি কিছু অ্যাপগুলিকে সক্ষম রাখতে চান, তবে অ্যাপগুলিকে স্ট্যানডবাই থাকার সময় সক্ষম অ্যাপগুলি তালিকাতে রাখুন।

• অতিরিক্ত ব্যবহার
যখন আপনার যন্ত্রটি ব্যবহার হবে তখন হার্ডওয়্যার কার্যকরীতাকে সীমিত করে শক্তি সাশ্রয় করে।
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>STAMINA মোড কী?</u>"
STAMINA মোড হল Sony™ এর একটি শক্তি সাশ্রয় ফাংশন। স্ক্রীন বন্ধ থাকার সময়ে কার্যকারিতা অক্ষম করে রাখার মাধ্যমে এটি ব্যাটারির আয়ুষ্কাল বৃদ্ধি করে।

"<u>প্রাথমিক ব্যবহার</u>"
STAMINA মোড চালু করতে, পরবর্তী স্ক্রীনে থাকা স্যুইচটি ব্যবহার করুন। 
স্ক্রীন বন্ধ থাকলে, সব নেটওয়ার্ক ডেটা সাময়িক ভাবে অক্ষম হবে, এবং ব্যাটারি সেভ করতে আপনার অ্যাপ্লিকেশনগুলির অধিকাংশ নিষ্ক্রিয় অবস্থায় থাকবে।
স্ক্রীন চালু থাকলে, আপনার ডিভাইস স্বাভাবিক ভাবে কাজ করবে।

"<u>উন্নত ব্যবহার</u>"
স্ক্রীন বন্ধ থাকা অবস্থাতেও আপনি যদি কিছু অ্যাপ্লিকেশন সক্রিয় রাখতে চান, তাহলে সেই অ্যাপগুলিকে 'স্ট্যান্ডবাইতে সক্রিয় অ্যাপ' তালিকায় শুধু যোগ করে দিলেই হবে।

"<u>দ্রষ্টব্য</u>"
স্ট্যান্ডবাইতে অক্ষম অবস্থায় থাকলে কিছু অ্যাপ্লিকেশন সঠিক ভাবে কাজ নাও করতে পারে। যদি কোন অ্যাপ্লিকেশন সঠিক ভাবে কাজ না করে, তাহলে সেই অ্যাপ্লিকেশনটিকে 'স্ট্যান্ডবাইতে সক্রিয় অ্যাপস' তালিকায় যোগ করুন, বা এতেও কোন লাভ না হলে, STAMINA মোড নিষ্ক্রিয় করুন।"</string>
    <string name="location_based_wi_fi_label">জায়গা-ভিত্তিক WLAN</string>
    <string name="location_based_wi_fi_descr">একটি সঞ্চয়কৃত WLAN নেটওয়ার্কের সীমার মধ্যে থাকাকালে WLAN স্বয়ংক্রিয়ভাবে সক্রিয় হবে</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN বন্ধ</string>
    <string name="install_wapi_certs">WLAN সার্টিফিকেটস সংস্থা. করুন</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="radio_controls_summary">WLAN, ব্লুটুথ, এয়ারপ্লেন মোড, মোবাইল নেটওয়ার্ক এবং VPNগুলি পরিচালনা করুন</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">WLAN চালু করুন</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN সেটিংস</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN নির্বাচন করুন</string>
    <string name="wifi_starting">"WLAN  চালু হচ্ছে"</string>
    <string name="wifi_stopping">WLAN বন্ধ করা হচ্ছে</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">ভালো ইন্টারনেট সংযোগ না হওয়া পর্যন্ত কোনও WLAN নেটওয়ার্ক ব্যবহার করবেন না</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">নেটওয়ার্কের জন্য Google এর অবস্থান পরিষেবা ও অন্যান্য অ্যাপ স্ক্যান করুন, এমনকি WLAN বন্ধ থাকা সত্ত্বেও।</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">অবস্থানের যথার্থতা উন্নত করতে ও অন্য উদ্দেশ্যের জন্য, এমনকি WLAN বন্ধ থাকা সত্ত্বেও Google এবং অন্য অ্যাপসে নিকটবর্তী নেটওয়ার্কের জন্য স্ক্যান হতে পারে। এরকম ঘটুক আপনি যদি তা না চান, তাহলে উন্নত > স্ক্যানিং -এ যান যা সব সময় উপলভ্য থাকে।</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">WLAN বন্ধ থাকা সত্ত্বেও অ্যাপসে নিকটবর্তী নেটওয়ার্কের জন্য স্ক্যান হতে পারে। এরকম ঘটুক আপনি যদি তা না চান, তাহলে উন্নত > স্ক্যানিং -এ যান যা সব সময় উপলভ্য থাকে।</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">নিদ্রার সময় WLAN চালু রাখুন</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN সামঞ্জস্যপূর্ণকরণ</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">WLAN চালু থাকা অবস্থায় ব্যাটারির ব্যবহার কমান</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN নেটওয়ার্ক</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">উপলভ্য নেটওয়ার্কগুলি দেখতে WLAN চালু করুন৷</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN নেটওয়ার্ক সন্ধান করা হচ্ছে...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">WLAN নেটওয়ার্ক পরিবর্তন করার জন্য আপনাকে অনুমতি দেওয়া হয়নি</string>
    <string name="wifi_required_info_text">সেট আপ সম্পূর্ণ করতে, আপনার ট্যাবলেটের WLAN এ অ্যাক্সেস থাকতে হবে। সেট আপের পরে, আপনি মোবাইল ডেটা এবং WLAN এর মধ্যে পাল্টাতে পারেন।</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">WLAN সুরক্ষিত সেটআপ</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">আপনার রাউটারে WLAN সুরক্ষিত সেটআপ বোতামটি টিপুন৷ এটিকে \"WPS\" বলা হয়ে থাকতে পারে অথবা এই চিহ্নটি থাকতে পারে:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">আপনার WLAN রাউটারে %1$s PINটি প্রবিষ্ট করুন৷ সেটআপটি সম্পূর্ণ হতে দুই মিনিট পর্যন্ত সময় নিতে পারে৷</string>
    <string name="wifi_wps_connected">%s WLAN নেটওয়ার্কে সংযুক্ত</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"অবস্থানের যথার্থতা উন্নত করতে ও অন্য উদ্দেশ্যের জন্য, WLAN বন্ধ থাকা সত্ত্বেও %1$s নেটওয়ার্ক স্ক্যানিং চালু করতে চায়।

যাতে স্ক্যান করতে চান সেই সব অ্যাপসের জন্য এটিকে অনুমোদন দেবেন?"</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">ফোন এই WLAN নেটওয়ার্কে সংযোগ করতে পারেনি।</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">অগ্রণী WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN ফ্রিকোয়েন্সি ব্যান্ড</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">পোর্টেবল WLAN হটস্পট</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">পোর্টেবল WLAN হটস্পট ত্রুটি</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">WLAN হটস্পট সেট আপ করুন</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s স্থানান্তরযোগ্য WLAN হটস্পট।
সুরক্ষা: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC ঠিকানা</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">অবস্থান নির্ধারণ করতে GPS, WLAN এবং মোবাইল নেটওয়ার্ক ব্যবহার করুন</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">অবস্থান নির্ধারণ করতে WLAN এবং মোবাইল নেটওয়ার্ক ব্যবহার করুন</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Google-এ অনামে অবস্থান ডেটা প্রেরণ করার অনুমোদন দিন৷ এছাড়াও অনুমতিপ্রাপ্ত অ্যাপ্লিকেশনকে আপনার আনুমানিক অবস্থান নির্ধারণ করতে WLAN ও মোবাইল নেটওয়ার্কের মত উত্স থেকে ডেটা ব্যবহারের অনুমোদন দিন৷</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">WLAN দ্বারা নির্ধারিত অবস্থান</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">সময়ে WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">সময়ে WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLANচলমান</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN ডেটা প্রেরিত হয়েছে</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLAN ডেটা গ্রহণ করুন</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN সেটিং</string>
    <string name="battery_desc_wifi">"WLAN'র দ্বারা খরচ হওয়া ব্যাটারি"</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">WLAN ব্যবহার না করলে বা উপলভ্য না থাকলে সেটিকে বন্ধ করে রাখুন</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN সেটিং আপডেট করা হচ্ছে</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">অ্যাপ্লিকেশন ডেটা, WLAN পাসওয়ার্ড, এবং অন্যান্য সেটিং Google সার্ভারে ব্যাক আপ নিয়ে রাখুন</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">আপনার WLAN পাসওয়ার্ড, বুকমার্ক, অন্যান্য সেটিং, এবং অ্যাপ্লিকেশন ডেটার ব্যাক আপ নেওয়া থামানো সমেত Google সার্ভারে থাকা সমস্ত অনুলিপি মুছতে চান?</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN সেটআপ</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">WLAN নেটওয়ার্কের সংযুক্ত করুন %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">WLAN নেটওয়ার্ক %sএর সাথে সংযোগ হচ্ছে…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">WLAN নেটওয়ার্ক %s এর সাথে সংযুক্ত</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">সেটআপের সময় আপনি কোনো EAP WLAN সংযোগ কনফিগার করতে পারবেন না৷ সেট আপের পরে আপনি তা সেটিংস > ওয়্যারলেস ও নেটওয়ার্কগুলিতে তা করতে পারেন৷</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">সেট আপ চালিয়ে যেতে <b>পরবর্তী</b> স্পর্শ করুন৷একটি পৃথক WLAN নেটওয়ার্কে সংযোগ করতে <b>ফিরুন</b> স্পর্শ করুন৷</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN ব্যবহার দেখান</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">WLAN ডেটা সীমা সেট করুন</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">আপনি ব্যাকগ্রাউন্ড মোবাইল ডেটা সীমাবদ্ধ করলে, আপনি কোন WLAN নেটওয়ার্কের সাথে সংযুক্ত না থাকলে কিছু অ্যাপ্লিকেশন এবং পরিষেবা কাজ করবে না৷</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"আপনি ব্যাকগ্রাউন্ডের মোবাইল ডেটা আটকে দিলে, আপনি কোন WLAN নেটওয়ার্কের সাথে সংযুক্ত না থাকলে কিছু অ্যাপস এবং পরিষেবা কাজ করবে না।



এই সেটিং এই ফোনের সমস্ত ব্যবহারকারীকে প্রভাবিত করে।"</string>
    <string name="data_usage_metered_body">"\"যেসব WLAN নেটওয়ার্কগুলি মোবাইল হটস্পট সেগুলি নির্বাচন করুন৷ পটভূমিতে থাকলে অ্যাপ্লিকেশন এই নেটওয়ার্কগুলি ব্যবহার করা থেকে
সীমাবদ্ধ হতে পারে৷\""</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN নেটওয়ার্ক</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">মোবাইল হটস্পট নির্বাচন করতে, WLAN চালু করুন৷</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"অতিরিক্ত ব্যবহারকারী তৈরি করে আপনি এই যন্ত্র অন্যান্যদের সাথে অংশীদারি করতে পারেন। প্রতিটি ব্যবহারকারীর জন্য রয়েছে তাদের নিজস্ব জায়গা, যা তারা তাদের নিজস্ব অ্যাপস, ওয়ালপেপার, এবং অন্যান্য জিনিস দিয়ে নিজের মতো করে নিতে পারবেন। ব্যবহারকারীরা WLAN এর মতো ট্যাবলেট সেটিং সামঞ্জস্যপূর্ণ করতেও পারবেন যা সবাইকেই প্রভাবিত করে।



আপনি একজন নতুন ব্যবহারকারী তৈরি করার পরে, সেই ব্যক্তিটিকে একটি সেট আপ প্রক্রিয়ার মধ্য দিয়ে যেতে হবে।



যেকোন ব্যবহারকারী অন্যান্য সকল ব্যবহারকারীদের হয়ে আপডেট হওয়া অ্যাপ অনুমতি গ্রহণ করতে পারে।"</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN এবং মোবাইল</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">WLAN ও মোবাইল সেটিং সংশোধনের অনুমোদন দিন</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">চিনা টেলিকম WLAN সংযুক্ত</string>
    <string name="cw_network_priority">চিনা টেলিকম WLAN কে অগ্রাধিকার দ.</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">সংযোগে থাকা অন্য WLAN নেটওয়ার্কগুলির নিরিখে চিনা টেলিকম WLAN নেটওয়ার্কগুলিকে অগ্রাধিকার দেওয়া হবে</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">ডেটা ট্র্যাফিক অক্ষম থাকার কারণে চিন টেলিকম WLAN নেটওয়ার্কে সংযোগ করা যায়নি৷ এখন ডেটা ট্র্যাফিক সক্ষম করবেন?</string>
    <string name="location_based_wifi">জায়গা-ভিত্তিক WLAN</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">AT&amp;T WLAN হটস্পটে স্বতঃসংযোগ করুন</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">অপারেটর WLAN স্বতঃসংযোগ</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN কলিং</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">WLAN সার্টিফিকেট পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">WLAN Direct সেটিংস</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">WLAN CERT দ্বারা সুরক্ষিত করুন</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">WLAN PSK দ্বারা সুরক্ষিত করুন</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"আপনি আপনার যন্ত্র মোবাইল হটস্পট হিসাবে ব্যবহার করতে পারবেন। এটি অন্যান্য যন্ত্রকে (সর্বাধিক 10টি) একটি WLAN নেটওয়ার্কের মাধ্যমে এর সঙ্গে সংযুক্ত হতে দেয়। সংযুক্ত যন্ত্রগুলি আপনার ফোনের মোবাইল নেটওয়ার্ক সংযোগের মাধ্যমে ইন্টারনেট অ্যাক্সেস করতে পারবে। মোবাইল হটস্পট মোবাইল ডেটা ব্যবহার করে এবং তার জন্য আলাদা করে অর্থ লাগতে পারে।

মোবাইল হটস্পট আরো বেশি ব্যাটারি খরচ করে। ব্যাটারির আয়ু বাড়াতে যন্ত্রটিকে কোনো আউটলেটের সঙ্গে সংযুক্ত করুন।"</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">ছোট মাপের WLAN হটস্পট সেট আপ করুন এবং পরিচালনা করুন</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">ছোট মাপের WLAN হটস্পট সেটিং</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">WLAN নেটওয়ার্ক স্থাপন করুন</string>
    <string name="cw_network_notification">CT WLAN বিজ্ঞপ্তি সক্ষম করুন</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">স্ক্রীন বন্ধ থাকা কালে মোবাইল ডেটা ও WLAN অক্ষম করে</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">ইন্টারনেট অ্যাক্সেসের জন্য Mobile WLAN HotSpot বা USB সংযোগকরণ ব্যবহার করে আপনার ফোনের ডেটা সংযোগ অংশীদারি করতে অনুগ্রহ করে SIM কার্ড প্রবেশ করান।</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">অ্যাপস খোলার সময়ে, WLAN উপলভ্য হলে আমাকে বলুন</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">WLAN পপ-আপস দেখান</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">WLAN ঘোষণা</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">WLAN নেটওয়ার্ক উপলভ্য হওয়ার সময়ে আমাকে ঘোষণা দিন</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">উপলভ্য WLAN নেটওয়ার্ক</string>
</resources>
