<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Controle do modo Eco</string>
    <string name="dont_ask_me_again_txt">Não perguntar novamente</string>
    <string name="description_msg_txt">"Quando a tela está desativada, a rede Wi-Fi e os dados móveis estarão temporariamente desabilitados, e a maioria dos aplicativos estará inativa. Mas você receberá chamadas, SMS/MMS e notificações de calendário e alarmes da Sony™. O Music Player e rádio FM funcionarão e os downloads e uploads em andamento serão concluídos.

Quando a tela está ativa, seu celular funcionará normalmente.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"Quando a tela estiver desligada, o Wi-Fi e os dados móveis serão temporariamente desativados, e a maioria dos aplicativos ficará inativo. Você ainda pode receber SMS/MMS, notificações do calendário Sony ™ e os sinais de alarme da Sony™. O leitor de música e o rádio FM irão funcionar, e os downloads e uploads em andamento serão permitidos até serem concluídos.

Quando a tela está ligada, o dispositivo funciona normalmente."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"Quando a tela estiver desligada, o Wi-Fi será temporariamente desativado, e a maioria dos aplicativos ficará inativo. Você ainda pode receber notificações do calendário Sony™ e os sinais de alarme da Sony™. O reprodutor de música e o rádio FM irão funcionar, e os downloads e uploads em andamento serão permitidos até serem concluídos.

Quando a tela está ligada, o dispositivo funciona normalmente."</string>
    <string name="description_title_txt">Nota!</string>
    <string name="low_battery_mode_description_msg_txt">"Ative o Modo de bateria fraca para desativar os recursos e as configurações de consumo de energia quando a bateria estiver abaixo de um nível pré-definido. Toque em Modo de bateria fraca para alterar as configurações.
"</string>
    <string name="activate_txt">Ativar</string>
    <string name="cancel_txt">Cancelar</string>
    <string name="xssm_blocker_detector_title">Dica de gerenc. de energia</string>
    <string name="xssm_blocker_detector_msg">%s está impedindo o modo STAMINA de economizar energia em modo de espera</string>
    <string name="xssm_blocker_detector_long_msg">Se você utiliza este aplicativo com frequência, ignore este aviso. Se não, desinstale ou forçe o encerramento do aplicativo.</string>
    <string name="xssm_blocker_detector_ignore">Entendi. Não exibir novamente.</string>
    <string name="network_detector_msg">%s está enviando e recebendo dados enquanto a tela está desligada, fazendo com que a bateria acabe mais rápido.</string>
    <string name="network_detector_long_msg">Desinstalá-lo pode melhorar o desempenho do dispositivo e prolongar o tempo de bateria.</string>
    <string name="wakelock_detector_msg">%s não é utilizado há várias semanas.</string>
    <string name="wakelock_detector_long_msg">Ele pode tirar o dispositivo do modo de espera. Desinstalá-lo pode melhorar o desempenho do dispositivo e prolongar o tempo de bateria.</string>
    <string name="notification_title_xssm">Dica de gerenc. de energia</string>
    <string name="notification_text_xssm">Ativar modo STAMINA</string>
    <string name="notification_descr_xssm">O seu dispositivo frequentemente está em modo de espera. Prolongue a duração da bateria, ativando o modo STAMINA.</string>
    <string name="notification_dont_show_again">Entendi. Não exibir novamente.</string>
    <string name="notification_title_ps">Dica de gerenc. de energia</string>
    <string name="notification_text_ps">Ativar Modo de bateria fraca</string>
    <string name="notification_descr_ps">O Modo de bateria fraca pode estender a vida da bateria ao, por exemplo, desligar o Wi-Fi ou reduzir o brilho da tela quando a bateria está fraca.</string>
    <string name="notification_title_lbw">Dica de gerenc. de energia</string>
    <string name="notification_text_lbw">Ativar Wi-Fi com base em local</string>
    <string name="notification_descr_lbw">O Wi-Fi está ativado, mas não tem sido utilizado por um tempo. Economize energia, ativando o Wi-Fi com base em localização.</string>
    <string name="unused_application_title">Dica de gerenciamento de energia</string>
    <string name="unused_application_msg">%s não foi utilizado recentemente</string>
    <string name="unused_application_long_msg">Se você quiser manter este aplicativo, ignore este aviso. Se não, desinstale o aplicativo.</string>
    <string name="unused_application_ignore">Entendi. Não mostre novamente.</string>
    <string name="drain_dialog_title_txt">A bateria não está carregando</string>
    <string name="drain_dialog_text_usb_txt">A fonte de energia conectada não é suficiente. A bateria está descarregando mais rápido do que está carregando. Mude para o seu carregador AC.</string>
    <string name="drain_dialog_text_wallcharger_txt">A fonte de energia conectada não é suficiente. A bateria está descarregando mais rápido do que está carregando. Diminua o uso do seu dispositivo durante o carregamento.</string>
    <string name="extend_battery_tip_dialog_headar">Dica de gerenciamento de energia</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">O Wi-Fi está ligado, mas não foi utilizado por um tempo. Você pode economizar energia, ativando o Wi-Fi baseado em localização. Deseja configurar Wi-Fi baseado em localização?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">O Modo de bateria fraca pode estender a vida útil da bateria, por exemplo, desligando o Wi-Fi ou reduzindo o brilho da tela quando a bateria está fraca. Deseja configurar o Modo para bateria fraca?</string>
    <string name="stamina_mode_tip_dialog">O dispositivo está com frequência em modo de espera. Prolongue o tempo de bateria, ativando o modo STAMINA. Deseja configurar o modo STAMINA?</string>
    <string name="bad_app_notification">Seguinte aplicativo está drenando a bateria:</string>
    <string name="bad_standby_app_dialog">%s está impedindo o modo STAMINA de economizar energia em modo de espera. Se você utiliza esse aplicativo com frequência, ignore este aviso. Se não, toque no botão de Informações de aplicativos e em desinstalar ou forçar a interrupção do aplicativo.</string>
    <string name="ignore_dialog_action">Ignorar</string>
    <string name="app_info_dialog_action">Info. do aplicativo</string>
    <string name="stamina_activation_notification">Modo STAMINA ativado</string>
    <string name="lowbattery_trigger_level_notification">Nível de bateria abaixo de %d%%</string>
    <string name="lowbattery_activated_notification">Modo de bateria fraca ativado</string>
    <string name="app_not_used_notification">Aplicativo não foi utilizado por um tempo:</string>
    <string name="app_not_used_tip_dialog">%s não foi utilizado por um tempo. Recomendamos que você desinstale o aplicativo para economizar energia.</string>
    <string name="no_action_dialog">Não</string>
    <string name="yes_action_dialog">Sim</string>
    <string name="widget_remaining_battery_time">Tempo de bateria estimado</string>
    <string name="widget_name">Modo STAMINA</string>
</resources>
