<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="permdesc_accessFineLocation">Permite que la aplicación obtenga tu ubicación precisa mediante el Sistema de posicionamiento global (GPS) o fuentes de ubicación de red, como torres de telefonía y redes WLAN. Estos servicios de ubicación deben estar activados y disponibles para que la aplicación pueda utilizarlos. Las aplicaciones pueden utilizar este permiso para determinar tu ubicación y es posible que el dispositivo consuma más batería.</string>
    <string name="permdesc_accessCoarseLocation">Permite que la aplicación obtenga tu ubicación aproximada. Esta ubicación se deriva de los servicios de ubicación que utilizan fuentes de ubicación de red, como torres de telefonía y redes WLAN. Estos servicios de ubicación deben estar activados y disponibles para tu dispositivo para que la aplicación pueda utilizarlos. Las aplicaciones pueden utilizar esto para determinar tu ubicación de forma aproximada.</string>
    <string name="permlab_configureWifiDisplay">configurar pantallas WLAN</string>
    <string name="permdesc_configureWifiDisplay">Permite que la aplicación configure pantallas WLAN y se conecte a ellas.</string>
    <string name="permlab_controlWifiDisplay">controlar pantallas WLAN</string>
    <string name="permdesc_controlWifiDisplay">Permite que la aplicación controle funciones de bajo nivel de pantallas WLAN.</string>
    <string name="permlab_accessWifiState">ver conexiones WLAN</string>
    <string name="permdesc_accessWifiState">Permite que la aplicación vea información sobre la conexión a redes WLAN, por ejemplo, si la conexión WLAN está activada y cuál es el nombre de los dispositivos WLAN conectados.</string>
    <string name="permlab_changeWifiState">conectarse y desconectarse de la red WLAN</string>
    <string name="permdesc_changeWifiState">Permite que la aplicación se conecte a puntos de acceso WLAN y se desconecte de ellos, y que realice modificaciones en la configuración de las redes WLAN.</string>
    <string name="permlab_changeWifiMulticastState">permitir recepción de multidifusión WLAN</string>
    <string name="permdesc_changeWifiMulticastState">Permite que la aplicación reciba paquetes enviados a todos los dispositivos de una red WLAN que utilicen direcciones de multidifusión, no solo a tu dispositivo. Utiliza más batería que el modo que no es de multidifusión.</string>
    <string name="wifi_available_sign_in">Accede a una red WLAN.</string>
    <string name="wifi_watchdog_network_disabled">No se ha podido establecer conexión con la red WLAN.</string>
    <string name="wifi_p2p_dialog_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_p2p_turnon_message">Iniciar WLAN Direct. Se desactivará el funcionamiento de la zona o del cliente WLAN.</string>
    <string name="wifi_p2p_failed_message">No se ha podido iniciar WLAN Direct.</string>
    <string name="wifi_p2p_enabled_notification_title">WLAN Direct activado</string>
    <string name="wifi_p2p_frequency_conflict_message">El teléfono se desconectará temporalmente de la red WLAN mientras esté conectado a %1$s</string>
    <string name="tethered_notification_title">Zona WLAN portátil conectada</string>
    <string name="data_usage_wifi_limit_title">Datos WLAN inhabilitados</string>
    <string name="data_usage_wifi_limit_snoozed_title">Límite de datos WLAN superado</string>
    <string name="policylab_disableWifi">Deshabilitar el acceso a WLAN</string>
    <string name="policydesc_disableWifi">Evitar las conexiones WLAN en el dispositivo.</string>
    <string name="wifi_disabled_notification_title">Está restringida la conexión WLAN</string>
    <string name="wifi_disabled_notification_message">"Una política de seguridad restringe el uso de WLAN. "</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_notification_roaming_title_txt">Roaming con WLAN en progreso</string>
    <string name="ct_cplusw_notification_text">"Red WLAN CT conect. Inf facturación, consulte 10000 o tienda local.

"</string>
    <string name="ct_cplusw_notification_title">Conectado a China Telecom WLAN</string>
    <string name="ct_cplusw_pppoe_connection_dialog_content">Será conectado a la red WLAN de China Telecom. Para obtener detalles de los cargos, comuníquese con el servicio al cliente de China Telecom. ¿Desea continuar?</string>
    <string name="wifi_nonconcurrency_message">Iniciar WLAN client. Esto desconectará WLAN Direct.</string>
    <string name="wifi_noncuncurrency_message">Iniciar WLAN client. Esto desconectará WLAN Direct.</string>
    <string name="wifi_p2p_nonconcurrency_invite_message">Se desconectará cualquier conexión existente de WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_nonconcurrency_message">Iniciar WLAN Direct. Esto desconectará la conexión WLAN.</string>
    <string name="wifi_p2p_noncuncurrency_invite_message">Esto desconectará cualquier conexión existente de WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_noncuncurrency_message">Iniciar WLAN Direct. Esto desconectará la conexión WLAN.</string>
    <string name="tethered_notification_message_wifi">Desactive la zona activa móvil para activar WLAN</string>
    <string name="tethered_notification_title_wifi">WLAN está desactivado</string>
</resources>
