<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"Όταν η οθόνη είναι απενεργοποιημένη, το WLAN και τα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας θα απενεργοποιούνται προσωρινά και οι περισσότερες εφαρμογές θα είναι ανενεργές. Θα εξακολουθείτε να λαμβάνετε κλήσεις, μηνύματα SMS/MMS, ειδοποιήσεις ημερολογίου και ήχους ξυπνητηριού Sony™. Το music player και το ραδιόφωνο FM θα λειτουργούν, ενώ θα επιτρέπεται η ολοκλήρωση τυχόν λήψεων και αποστολών σε εξέλιξη.



Όταν η οθόνη είναι ενεργοποιημένη, το τηλέφωνό σας θα λειτουργεί κανονικά.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"Μόλις απενεργοποιηθεί η οθόνη, το WLAN και τα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας θα απενεργοποιηθούν προσωρινά και οι περισσότερες εφαρμογές θα είναι ανενεργές. Θα εξακολουθείτε να λαμβάνετε μηνύματα SMS/MMS, ειδοποιήσεις ημερολογίου Sony™ και ήχους ξυπνητηριού Sony™. Το music player και το ραδιόφωνο FM θα λειτουργούν, ενώ οι λήψεις και οι αποστολές που βρίσκονται σε εξέλιξη θα ολοκληρωθούν κανονικά.

Μόλις η οθόνη ενεργοποιηθεί, η συσκευή σας θα λειτουργεί κανονικά."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"Μόλις σβήσει η οθόνη, το WLAN θα απενεργοποιηθεί προσωρινά και οι περισσότερες εφαρμογές θα είναι ανενεργές. Θα εξακολουθείτε να λαμβάνετε ειδοποιήσεις ημερολογίου Sony™ και ήχους ξυπνητηριού Sony™. Το music player και το ραδιόφωνο FM θα λειτουργούν, ενώ οι λήψεις και οι αποστολές που βρίσκονται σε εξέλιξη θα ολοκληρωθούν κανονικά.

Μόλις η οθόνη ενεργοποιηθεί, η συσκευή σας θα λειτουργεί κανονικά."</string>
    <string name="notification_descr_ps">Η λειτουργία χαμηλής μπαταρίας μπορεί να αυξήσει τη διάρκεια ζωής της μπαταρίας απενεργοποιώντας, για παράδειγμα, το WLAN ή μειώνοντας τη φωτεινότητα της οθόνης όταν το επίπεδο της μπαταρίας είναι χαμηλό.</string>
    <string name="notification_text_lbw">Ενεργοποίηση WLAN βάσει τοποθεσίας</string>
    <string name="notification_descr_lbw">Το WLAN είναι ενεργό αλλά δεν έχει χρησιμοποιηθεί εδώ και κάποιο διάστημα. Εξοικονομήστε ενέργεια ενεργοποιώντας τη δυνατότητα WLAN βάσει τοποθεσίας.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">Το WLAN είναι ενεργό αλλά δεν έχει χρησιμοποιηθεί εδώ και κάποιο διάστημα. Μπορείτε να εξοικονομήσετε ενέργεια ενεργοποιώντας το WLAN βάσει τοποθεσίας. Ρύθμιση WLAN βάσει τοποθεσίας;</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">Η λειτουργία χαμηλής μπαταρίας μπορεί να αυξήσει τη διάρκεια ζωής της μπαταρίας απενεργοποιώντας, για παράδειγμα, το WLAN ή μειώνοντας τη φωτεινότητα της οθόνης όταν το επίπεδο της μπαταρίας είναι χαμηλό. Ρύθμιση λειτουργίας χαμηλής μπαταρίας;</string>
</resources>
