<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"Pantaila itzalita dagoenean, WLAN konexioa eta datu mugikorrak aldi baterako desgaituko dira, eta aplikazio gehienak inaktibo egongo dira. Telefono deiak, SMSak, MMSak, Sony™ egutegiaren jakinarazpenak eta Sony™ alarmak jasotzen jarraituko duzu. Musika erreproduzitzaileak eta FM irratiak funtzionatzen jarraituko dute, eta abian diren kargak eta deskargak osatzea onartuko da.

Pantaila piztuta dagoenean, telefonoak ohiko moduan funtzionatuko du.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"Pantaila itzalita dagoenean, WLAN konexioa eta datu mugikorrak aldi baterako desgaituko dira, eta aplikazio gehienak inaktibo egongo dira. SMS/MMSak, Sony™ egutegiko jakinarazpenak eta Sony™ alarma seinaleak jasotzen jarraituko duzu. Musika erreproduzitzaileak eta FM irratiak funtzionatuko dute, eta abian diren kargatze- eta deskargatze-prozesuek amaitzeko baimena izango dute.

Pantaila piztuta dagoenean, gailuak ohiko moduan funtzionatuko du."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"Pantaila itzalita dagoenean, WLAN konexioa eta datu mugikorrak aldi baterako desgaituko dira, eta aplikazio gehienak inaktibo egongo dira. Sony™ egutegiko jakinarazpenak eta Sony™ alarma seinaleak jasotzen jarraituko duzu. Musika erreproduzitzaileak eta FM irratiak funtzionatuko dute, eta abian diren kargatze eta deskargatze prozesuek amaitzeko baimena izango dute.

Pantaila piztuta dagoenean, gailuak ohi bezala funtzionatuko du."</string>
    <string name="notification_descr_ps">Bateria gutxiko moduak bateriaren iraupena luza dezake, adibidez, bateria gutxi gelditzen denean WLAN konexioa desaktibatuta edo pantailaren argitasuna murriztuta.</string>
    <string name="notification_text_lbw">Aktibatu kokapen WLANa</string>
    <string name="notification_descr_lbw">WLAN konexioa aktibatuta dago baina ez da aspaldian erabili. Aurreztu bateria Kokapen WLANa erabilita.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">WLAN eginbidea aktibatuta dago baina ez da aspaldian erabili. Bateria aurrezteko, aktibatu kokapenean oinarritutako WLAN eginbidea. Kokapenean oinarritutako WLAN eginbidea konfiguratu?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">Bateria gutxiko moduak bateriaren iraupena luzaraz dezake, esaterako, WLAN eginbidea desaktibatuta edo pantailaren argitasuna murriztuta bateria gutxi dagoenean. Bateria gutxiko modua konfiguratu?</string>
</resources>
