<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"При изключен екран WLAN и мобилните данни ще бъдат временно забранени, а повечето приложения ще бъдат неактивни. Все още ще можете да получавате телефонни обаждания, SMS/MMS съобщения, известия от календара на Sony™ и алармени сигнали на Sony™. Музикалният плейър и FM радиото ще работят, а започнатите изтеглянията и качванията ще бъдат завършени.

При включен екран телефонът ще функционира нормално.\\n"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"Когато екранът е изключен, WLAN и мобилните данни ще бъдат временно забранени и повечето приложения ще бъдат неактивни. Все още ще получавате SMS/MMS съобщения, известия от календара на Sony™ и алармени сигнали на Sony™. Музикалният плейър и FM радиото ще работят, а изтегляния и качвания в ход на изпълнение ще бъдат разрешени за завършване.

Когато екранът е включен, устройството ще функционира нормално."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"Когато екранът е изключен, WLAN връзката ще бъде временно забранена и повечето приложения ще бъдат неактивни. Все още ще получавате известия от календара на Sony™ и алармени сигнали на Sony™. Музикалният плейър и FM радиото ще работят, а изтеглянията и качванията в ход на изпълнение ще може да завършат.

Когато екранът е включен, устройството ще функционира нормално."</string>
    <string name="notification_descr_ps">Режимът на изтощена батерия може да удължи живота на батерията, като напр. изключи WLAN или намали яркостта на екрана при изтощена батерия.</string>
    <string name="notification_text_lbw">Актив. WLAN, базир. на местопол.</string>
    <string name="notification_descr_lbw">WLAN мрежата е включена, но не е използвана известно време. Спестете енергия, като активирате WLAN, базирана на местоположението.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">WLAN мрежата е включена, но не е използвана известно време. Може да спестите захранване, като активирате WLAN, базирана на местоположението. Искате ли да настроите WLAN, базирана на местоположението?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">Режимът на изтощена батерия може да удължи живота на батерията например чрез изключване на WLAN мрежата или намаляване на яркостта на екрана при изтощена батерия. Искате ли да настроите режима на изтощена батерия?</string>
</resources>
