<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dialog_message_hint">"Režim STAMINA zahrnuje:

• Rozšířený pohotovostní režim
Je-li obrazovka vypnuta, bude dočasně vypnuto připojení k WLAN i mobilní data. Většina aplikací nebude aktivní.
Je-li obrazovka zapnuta, zařízení pracuje normálně.
Pokud chcete, aby některá aplikace byla aktivní i v rozšířeném pohotovostním režimu, přidejte ji do seznamu aplikací aktivních v pohotovostním režimu.

• Další možnosti
Úspora energie během používání zařízení díky omezení výkonu.
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Co je režim STAMINA?</u>"
Režim STAMINA je funkcí úspory energie společnosti Sony™. Prodlužuje životnost baterie zakázáním některých funkcí, když je obrazovka vypnuta.

"<u>Základní použití</u>"
Chcete-li režim STAMINA aktivovat, použijte přepínač na další obrazovce.
Je-li obrazovka vypnuta, budou dočasně zakázány všechny datové přenosy a většina aplikací bude neaktivních, aby se šetřila baterie.
Je-li obrazovka zapnuta, zařízení pracuje normálně.

"<u>Rozšířené použití</u>"
Chcete-li, aby při vypnuté obrazovce zůstaly některé aplikace aktivní, přidejte je do seznamu aplikací aktivních v pohotovostním režimu.

"<u>Poznámka</u>"
Některé aplikace nemusí při zákazu v pohotovostním režimu pracovat správně. Pokud aplikace nepracuje správně, přidejte ji do seznamu aplikací aktivních v pohotovostním režimu, a pokud to nepomůže, deaktivujte režim STAMINA."</string>
    <string name="location_based_wi_fi_label">WLAN podle místa</string>
    <string name="location_based_wi_fi_descr">WLAN se aktivuje automaticky v rozsahu uložené sítě WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN - vypnuto</string>
    <string name="install_wapi_certs">Instalovat certifikáty WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="radio_controls_summary">Spravovat WLAN, Bluetooth, režim V letadle, mobilní sítě a sítě VPN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Zapnout WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Nastavení WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Vybrat síť WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Zapínání WLAN...</string>
    <string name="wifi_stopping">Vypínání WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nepoužívat síť WLAN, pokud nemá dostatečně kvalitní internetové připojení.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Povolit službě určování polohy Google a ostatním aplikacím hledat sítě, i když je síť WLAN vypnutá</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Za účelem zvýšení přesnosti a k dalším účelům mohou aplikace Google a další aplikace vyhledávat sítě WLAN v okolí, i když je WLAN vypnuta. Chcete-li to zakázat, přejděte do části Pokročilé > Hledání vždy zapnuto.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Aplikace mohou vyhledávat sítě v okolí i v případě, že je WLAN vypnuta. Chcete-li nastavení změnit, přejděte do části Pokročilé > Hledání vždy zapnuto.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Ponechat WLAN během spánku</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optimalizace WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimalizuje využití baterie při zapnuté síti WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">Sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Chcete-li zobrazit sítě k dispozici, zapněte síť WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Vyhledávání sítí WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nemáte oprávnění ke změně sítě WLAN.</string>
    <string name="wifi_required_info_text">K dokončení nastavení tablet potřebuje přístup k síti WLAN. Po nastavení můžete přepínat mezi mobilním datovým připojením a sítí WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Chráněné nastavení WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Stiskněte na směrovači tlačítko Chráněné nastavení WLAN. Může být označeno textem „WPS“ nebo tímto symbolem:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Zadejte ve svém směrovači sítě WLAN kód PIN %1$s. Proces nastavení může trvat až dvě minuty.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Připojeno k síti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Aplikace %1$s chce zapnout vyhledávání sítí (kvůli lepšímu určení polohy i kvůli jiným účelům) a hledat sítě i v případě, že je vypnut modul WLAN.

Chcete tuto možnost povolit všem aplikacím, které chtějí vyhledávat sítě?"</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefonu se nepodařilo připojit k této síti WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Pokročilá nastavení WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Frekvenční pásmo WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Přenosný přístupový bod WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Chyba přenosného přístupového bodu WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Nastavit hotspot sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s přenosný přístupový bod WLAN.
Zabezpečení: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Adresa MAC sítě WLAN</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">K určení polohy použít GPS, WLAN a mobilní sítě</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">K odhadu polohy použít WLAN a mobilní sítě</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Povolit odesílání anonymních dat o poloze do Googlu a současně umožnit povoleným aplikacím, aby k určení vaší přibližné polohy využívaly data ze zdrojů, jako jsou sítě WLAN a mobilní sítě.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Poloha určená sítí WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Doba provozu sítě WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Doba provozu sítě WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN je aktivní</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Data odeslaná přes WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Data přijatá přes WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Nastavení WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Využití baterie sítí WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Vypněte síť WLAN, když ji nepoužíváte nebo když není k dispozici</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Aktualizace nastavení WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Zálohovat data aplikací, hesla sítí WLAN a další nastavení na serverech Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Chcete zrušit zálohování hesel sítí WLAN, záložek a dalších nastavení a dat aplikací a vymazat všechny kopie těchto dat na serverech Google?</string>
    <string name="wifi_setup_title">Nastavení sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Připojit k síti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Připojování k síti WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Připojeno k síti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Připojení WLAN EAP nelze nakonfigurovat při instalaci. Můžete to provést po dokončení instalace v nabídce Nastavení v části Bezdrátová připojení a sítě.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Chcete-li pokračovat v nastavení, dotkněte se možnosti <b>Další</b>".

Chcete-li se připojit k jiné síti WLAN, dotkněte se možnosti "<b>Zpět</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Zobrazit využití WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Nastavit limit dat sítě WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Pokud omezíte mobilní data na pozadí, budou některé aplikace a služby fungovat pouze v případě, že bude k dispozici síť WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Pokud omezíte používání mobilních dat na pozadí, budou některé aplikace a služby fungovat, pouze když budete připojeni k síti WLAN.



Toto nastavení ovlivní všechny uživatele tohoto telefonu."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Vyberte sítě WLAN, které jsou mobilními hotspoty. Aplikacím na pozadí může být používání těchto sítí zakázáno. Aplikace také mohou před stahováním velkých souborů pomocí těchto sítí zobrazit upozornění.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Sítě WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Chcete-li vybrat mobilní hotspoty, zapněte připojení WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Vytvořením dalších uživatelů můžete toto zařízení sdílet s jinými lidmi. Každý uživatel má své prostředí, které může personalizovat, nainstalovat své aplikace, tapetu atd. Uživatelé také mohou upravit nastavení tabletu (např. WLAN), která ovlivní všechny ostatní uživatele.



Když vytvoříte nového uživatele, bude muset provést nastavení.



Každý uživatel může přijmout aktualizovaná oprávnění aplikací jménem všech ostatních uživatelů."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">Sítě WLAN a mobilní sítě</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Povolit úpravu nastavení sítí WLAN a mobilních sítí</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Připojeno WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority">Upřednostňovat WLAN CT</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Sítě WLAN společnosti China Telecom budou při připojení upřednostňovány před jinými sítěmi WLAN</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Nelze se připojit k sítím WLAN společnosti China Telecom, protože přenos dat je vypnut. Chcete ho nyní povolit?</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN podle místa</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Automaticky připojit k přístupovému bodu WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Aut. připoj. WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Volání WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Změnit certifikát WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Nastavení WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Zabezpečeno WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Zabezpečeno WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Své zařízení můžete využívat jako mobilní přístupový bod. Vytvoříte tak síť WLAN, ke které se může připojit až 10 jiných zařízení. Připojená zařízení budou mít přístup k internetu přes vaše mobilní datové připojení. Funkce mobilního přístupového bodu tedy využívá mobilní data, za která vám mohou být účtovány poplatky.

Funkce Mobilní přístupový bod spotřebovává mnoho energie. Výdrž baterie prodloužíte připojením nabíječky."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Vytvoření a správa přístupového bodu WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Nastavení přístupového bodu WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Nastavit síť WLAN</string>
    <string name="cw_network_notification">Povolit oznámení CT WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Zakáže mobilní data a WLAN při vypnutí obrazovky.</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Vložte kartu SIM, chcete-li sdílet datové připojení telefonu s dalšími zařízeními pomocí funkce mobilního přístupového bodu sítě WLAN nebo sdílení připojení pomocí USB.</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Při spouštění aplikací oznámit, kdy je dostupná síť WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Zobr. zprávy v oknech WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Oznámení sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Upozornit, když jsou dostupné sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Dostupné sítě WLAN</string>
</resources>
