<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"पडदा बंद असेल, तेव्हा WLAN आणि मोबाईल डेटा तात्पुरती अक्षम केली जाईल आणि बहुतेक अनुप्रयोग निष्क्रिय असतील. तरीही आपल्याला फोन कॉल्स, SMS/MMS संदेश, आणि Sony™ दिनदर्शिका सूचना आणि Sony™ गजर संकेत प्राप्त होतील. म्युझिक प्लेअर आणि एफएम रेडिओ काम करतील, आणि चालू असलेले डाऊनलोड्स आणि अपलोड्स समाप्त होऊ दिले जातील.

पडदा चालू असेल, तेव्हा आपला फोन सामान्यपणे कार्य करील.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"जेव्हा स्क्रीन बंद असतो तेव्हा, WLAN मोबाईल डेटा तात्पुरता अक्षम केला जाईल, आणि बरेचसे अनुप्रयोग निष्क्रिय असतील. मात्र आपल्याला SMS/MMS संदेश, Sony™ दिनदर्शिका सूचनापत्र आणि Sony™ गजर संकेत प्राप्त होत राहतील. म्युझिक प्लेयर आणि एफएम रेडिओ कार्य करेल, आणि चालू असणारे डाउनलोड आणि अपलोड समाप्त करण्याची परवानगी असेल.

जेव्हा स्क्रीन चालू असेल तेव्हा, आपले उपकरण सामान्य तर्‍हेने कार्य करेल."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"जेव्हा स्क्रीन बंद असेल तेव्हा, WLAN तात्पुरते अक्षम केले जाईल, आणि बरेचसे अनुप्रयोग निष्क्रिय असतील. तरीही आपल्याला Sony™ दिनदर्शिका सूचनापत्र आणि Sony™ गजर संकेत प्राप्त होत राहील. म्युझिक प्लेयर आणिु FM रेडिओ कार्य करेल, आणि चालू असलेले डाउनलोड आणि अपलोड समाप्त करण्याची परवानगी असेल.

जेव्हा स्क्रीन चालू असेल तेव्हा, आपले उपकरण सामान्य तर्‍हेने कार्य करेल."</string>
    <string name="notification_descr_ps">कमी बॅटरीचा मोड बॅटरीचे आयुष्यमान वाढवू शकतो, उदा. बॅटरी कमी असताना WLAN बंद करुन किंवा पडद्याची प्रकाशमानता कमी करुन.</string>
    <string name="notification_text_lbw">स्थान-आधारित WLAN सक्रिय करा</string>
    <string name="notification_descr_lbw">WLAN सुरु आहे पण काही वेळात वापरले गेलेले नाही. स्थान-आधारित WLAN सक्रिय करा आणि ऊर्जाबचत करा.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">WLAN चालू आहे पण ते थोड्यावेळ वापरता येणार नाही. स्थान-आधारित WLAN सक्रीय करून तुम्ही वीज बचत करू शकता. स्थान-आधारित WLAN सेट अप करायचा आहे?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">WLAN बंद करून किंवा विजेरी निम्न असताना पडदा प्रखरपणा कमी करून निम्न विजेरी मोड विजेरीचे आयुष्य वाढवू शकते. निम्न विजेरी मोडचा सेट अप करायचा आहे?</string>
</resources>
