<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_msg_txt">"ಪರದೆ ಆಫ್ ಆಗಿರುವಾಗ, WLAN ಮತ್ತು ಮೊಬೈಲ್ ಡೇಟಾವನ್ನು ತಾತ್ಕಾಲಿಕವಾಗಿ ನಿಷ್ಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ಗಳು ನಿಷ್ಕ್ರಿಯವಾಗಿರುತ್ತವೆ. ಆದರೂ ನೀವು ಫೋನ್ ಕರೆಗಳು, SMS/MMS ಸಂದೇಶಗಳು, ಮತ್ತು, Sony™ ಕ್ಯಾಲೆಂಡರ್ ಸೂಚನೆಗಳು ಹಾಗೂ Sony™ ಅಲಾರಂ ಸಂಕೇತಗಳನ್ನು ಸ್ವೀಕರಿಸುವಿರಿ. ಸಂಗೀತ ಚಾಲಕ ಮತ್ತು FM ರೇಡಿಯೊ ಕೆಲಸ ಮಾಡುತ್ತದೆ, ಮತ್ತು ಪ್ರಗತಿಯಲ್ಲಿರುವ ಡೌನ್‌ಲೋಡ್‌ಗಳು ಹಾಗೂ ಅಪ್‌ಲೋಡ್‌ಗಳು ಪೂರ್ಣಗೊಳ್ಳಲು ಅನುಮತಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ.
"</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_but_sms_txt">"ಪರದೆ ಆಫ್ ಆದಾಗ WLAN ಹಾಗೂ ಮೊಬೈಲ್ ದತ್ತಾಂಶವನ್ನು ತಾತ್ಕಾಲಿಕವಾಗಿ ನಿಷ್ಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ, ಹಾಗೂ ಬಹಳಷ್ಟು ಅಪ್ಲಿಕೇಷನ್ ಗಳು ನಿಷ್ಕ್ರಿಯವಾಗಿರುತ್ತವೆ. ನೀವು ಈಗಲೂ SMS/MMS ಸಂದೇಶಗಳು Sony™ ಕ್ಯಾಲೆಂಡರ್ ಸೂಚನೆಗಳು ಹಾಗೂ Sony™ ಅಲಾರ್ಮ್ ಸಿಗ್ನಲ್ ಗಳನ್ನು  ಸ್ವೀಕರಿಸುತ್ತೀರಿ. ಮ್ಯೂಸಿಕ್ ಪ್ಲೇಯರ್ ಹಾಗೂ ಎಫ್ ಎಮ್ ರೇಡಿಯೋ ಕೆಲಸ ಮಾಡುತ್ತದೆ, ಹಾಗೂ ನಡೆಯುತ್ತಿರುವ ಡೌನ್ ಲೋಡ್ ಹಾಗೂ ಅಪ್ ಲೋಡ್ ಗಳು ಪೂರ್ಣಗೊಳ್ಳಲು ಅನುಮತಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ.

ಪರದೆ ಆನ್ ಆದಾಗ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನ ಸಹಜವಾಗಿ ಕೆಲಸ ಮಾಡುತ್ತದೆ."</string>
    <string name="description_msg_no_telephony_txt">"ಪರದೆ ಆಫ್ ಆದಾಗ WLAN ಅನ್ನು ತಾತ್ಕಾಲಿಕವಾಗಿ ನಿಷ್ಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ, ಹಾಗೂ ಬಹಳಷ್ಟು ಅಪ್ಲಿಕೇಷನ್ ಗಳು ನಿಷ್ಕ್ರಿಯವಾಗಿರುತ್ತವೆ. ನೀವು ಈಗಲೂ Sony™ ಕ್ಯಾಲೆಂಡರ್ ಸೂಚನೆಗಳು ಹಾಗೂ Sony™ ಅಲಾರ್ಮ್ ಸಿಗ್ನಲ್ ಗಳನ್ನು ಸ್ವೀಕರಿಸುತ್ತೀರಿ. ಮ್ಯೂಸಿಕ್ ಪ್ಲೇಯರ್ ಹಾಗೂ FM ರೇಡಿಯೋ ಕೆಲಸ ಮಾಡುತ್ತದೆ, ಹಾಗೂ ನಡೆಯುತ್ತಿರುವ ಡೌನ್ ಲೋಡ್ ಹಾಗೂ ಅಪ್ ಲೋಡ್ ಗಳು ಪೂರ್ಣಗೊಳ್ಳಲು ಅನುಮತಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ.

ಪರದೆ ಆನ್ ಆದಾಗ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನ ಸಹಜವಾಗಿ ಕೆಲಸ ಮಾಡುತ್ತದೆ."</string>
    <string name="notification_descr_ps">ಕಡಿಮೆ ಬ್ಯಾಟರಿ ಮೋಡ್ ಈ ಮುಂದಿನವುಗಳ ಮೂಲಕ ಬ್ಯಾಟರಿ ಜೀವಾವಧಿಯನ್ನು ವಿಸ್ತರಿಸಬಹುದು ಉದಾ. WLAN ಆಫ್ ಮಾಡುವ ಮೂಲಕ ಅಥವಾ ಬ್ಯಾಟರಿ ಕಡಿಮೆಯಿರುವಾಗ ಪರದೆ ಪ್ರಖರತೆಯನ್ನು ಕುಗ್ಗಿಸುವ ಮೂಲಕ.</string>
    <string name="notification_text_lbw">ಸ್ಥಳ-ಆಧಾರಿತ WLAN ಅನ್ನು ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಿ</string>
    <string name="notification_descr_lbw">WLAN ಆನ್ ಆಗಿದೆ ಆದರೆ ಕೆಲವು ಸಮಯದವರೆಗೆ ಅದನ್ನು ಬಳಸಲಾಗಿಲ್ಲ. ಸ್ಥಳ ಆಧಾರಿತ WLAN ಅನ್ನು ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸುವ ಮೂಲಕ ವಿದ್ಯುತ್ ಉಳಿಸಿ.</string>
    <string name="location_based_wifi_tip_dialog">WLAN ಆನ್ ಇದ್ದರೂ ಸ್ವಲ್ಪ ಕಾಲ ಇದನ್ನು ಬಳಸಲಾಗಿಲ್ಲ. ನೀವು ಸ್ಥಳ ಆಧಾರಿತ WLAN ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸುವ ಮೂಲಕ ಪವರ್ ಉಳಿಸಬಹುದು. ಸ್ಥಳ ಆಧಾರಿತ WLAN ಸಂಯೋಜಿಸಬೇಕೇ?</string>
    <string name="low_battery_mode_tip_dialog">ಕಡಿಮೆ ಬ್ಯಾಟರಿ ಮೋಡ್ ಇದರ ಮೂಲಕ ಬ್ಯಾಟರಿ ಬಾಳಿಕೆಯನ್ನು ಹೆಚ್ಚಿಸಬಹುದು. ಉದಾ: ಬ್ಯಾಟರಿ ಕಡಿಮೆಯಿದ್ದಾಗ WLAN ಆಫ್ ಮಾಡುವುದು ಅಥವಾ ಪರದೆಯ ಪ್ರಖರತೆಯನ್ನು ಕಡಿಮೆ ಮಾಡುವುದು. ಕಡಿಮೆ ಬ್ಯಾಟರಿ ಮೋಡ್ ಸಂಯೋಜಿಸಬೇಕೇ?</string>
</resources>
