<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dialog_message_hint">"O modo STAMINA inclui:

• Modo de espera prolongado
Poupa energia quando o ecrã está desligado, desativando temporariamente o WLAN e os dados móveis. A maioria das aplicações ficarão inativas.
Quando o ecrã está LIGADO, o seu telemóvel funcionará normalmente.
Se pretende manter algumas aplicações ativas com o modo de espera prolongado ATIVO, adicione as aplicações à lista APLICAÇÕES ATIVAS NO MODO ESPERA.

• Utilização prolongada
Poupa energia quando o seu dispositivo estiver em utilização, restrigindo o desempenho do hardware.
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>O que é o modo STAMINA?</u>"
O modo STAMINA uma função de poupança de energia da Sony™. Prolonga a duração da bateria ao desativar funcionalidades quando o ecrã está desligado.

"<u>Utilização básica</u>"
Para ativar o modo STAMINA, utilize o botão no ecrã seguinte. 
Quando o ecrã está desligado, todos os dados de rede serão temporariamente desativados e a maioria das aplicações será desativada para poupar bateria.
Quando o ecrã estiver ligado, o dispositivo funcionará normalmente.

"<u>Utilização avançada</u>"
Se pretender manter algumas aplicações ativas quando o ecrã estiver desligado, adicione-as à lista APLICAÇÕES ATIVAS NO MODO ESPERA.

"<u>Nota</u>"
Algumas aplicações poderão não funcionar corretamente ao serem desativadas no modo espera. Se uma aplicação não funcionar corretamente, adicione-a à lista APLICAÇÕES ATIVAS NO MODO ESPERA ou, se esta ação não funcionar, desative o modo STAMINA."</string>
    <string name="location_based_wi_fi_label">WLAN baseado localização</string>
    <string name="location_based_wi_fi_descr">WLAN ativado automaticamente quando estiver ao alcance de uma rede WLAN guardada</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN desligado</string>
    <string name="install_wapi_certs">Instalar certificados WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="radio_controls_summary">Gerir WLAN, Bluetooth, modo de avião, redes de telemóvel e VPNs</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Ligar WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Definições de WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Selecionar WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">A ligar WLAN...</string>
    <string name="wifi_stopping">A desligar WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Não utilizar uma rede WLAN a menos que tenha uma boa ligação à Internet</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Permitir que o serviço de localização da Google e outras aplicações procurem redes, mesmo quando a ligação WLAN está desativada.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Para melhorar a precisão de localização e para outros fins, a Google e outras aplicações poderão procurar redes nas proximidades, mesmo com o WLAN desligado. Se não pretender que isto aconteça, aceda a Avançadas > Procura de redes sempre disponível.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">As aplicações poderão procurar redes nas proximidades, mesmo com o WLAN desligado. Se não pretender que isto aconteça, aceda a Avançadas > Procura sempre disponível.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Manter WLAN ligada durante susp.</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Otimização de WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimizar a utilização da bateria quando o WLAN está ligado</string>
    <string name="wifi_access_points">Redes WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Para ver as redes disponíveis, ative a WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">A pesquisar redes WLAN...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Não tem autorização para alterar a rede WLAN</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Para concluir a configuração, o tablet necessita de acesso à rede WLAN. Após a configuração, poderá alternar entre dados móveis e WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Configuração WLAN Protegida</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Prima o botão de Configuração Protegida de WLAN no router. Pode denominar-se “WPS” ou conter o seguinte símbolo:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Introduza o PIN %1$s do router WLAN. A configuração pode demorar até dois minutos a ser concluída.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Ligado à rede WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Para melhorar a precisão da localização e para outros fins, %1$s pretende ativar a verificação de redes, mesmo quando o WLAN está desativado.

Permitir esta opção para todas as aplicações que pretenderem verificar?"</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">O telemóvel não conseguiu estabelecer ligação a esta rede WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Definições WLAN avançadas</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Banda de frequência WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Zona WLAN portátil</string>
    <string name="wifi_tether_starting">A ativar zona WLAN...</string>
    <string name="wifi_tether_stopping">A desativar zona WLAN...</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Erro da zona WLAN portátil</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Configurar zona WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s hotspot WLAN portátil.
Securança:  %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Endereço MAC da WLAN</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Utilizar redes móveis, WLAN e GPS para determinar a localização</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Utilizar redes móveis e WLAN para determinar a localização</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Permitir que os dados de localização anónimos sejam enviados para a Google. Permitir também que aplicações autorizadas utilizem dados de fontes como WLAN e redes de telemóvel para determinar a sua localização aproximada.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Localização determinada pela rede WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">tempo de ligação WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">tempo de ligação WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN em execução</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Dados WLAN enviados</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Dados WLAN recebidos</string>
    <string name="battery_action_wifi">Definições WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Bateria utilizada pela WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Desativar WLAN quando não estiver a ser utilizada ou não estiver disponível</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">A atualizar definições de WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Fazer cópia de segurança dos dados, palavras-passe WLAN e outras definições da aplicação nos servidores Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Deixar de fazer cópia de segurança das palavras-passe WLAN, marcadores, outras definições e dados da aplicação, bem como apagar todas as cópias nos servidores Google?</string>
    <string name="wifi_setup_title">Configuração WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">"Ligar à rede WLAN  %s"</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">"A ligar à rede WLAN  %s…"</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">"Ligado à rede WLAN  %s"</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Não é possível configurar uma ligação WLAN tipo EAP durante a configuração. Após a configuração, é possível fazê-lo em Definições > Redes sem fios e outras.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Toque em <b>Seguinte</b>" para continuar a configuração.

Toque em "<b>Anterior</b> para ligar a uma rede WLAN diferente.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Most. util. WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_metered">Zonas WLAN móveis</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Definir limite de dados WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Se restringir os dados móveis de segundo plano, algumas aplicações e serviços só funcionarão se estiver ligado a uma rede WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Se restringir os dados móveis em segundo plano, algumas aplicações e serviços não funcionarão exceto se estiver ligado a uma rede WLAN.



Esta definição afeta todos os utilizadores deste telemóvel."</string>
    <string name="data_usage_metered_title">Zonas WLAN móveis</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Selecione as redes WLAN que são zonas WLAN móveis. As aplicações podem ser impedidas de utilizar estas redes quando estiverem em segundo plano e podem notificar o utilizador antes de utilizá-las para grandes transferências.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Redes WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Para selecionar zonas WLAN móveis, ative o WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Pode partilhar este dispositivo com outras pessoas criando utilizadores adicionais. Cada utilizador tem o seu próprio espaço, que pode personalizar com as suas próprias aplicações, imagem de fundo, etc. Os utilizadores também podem ajustar as definições do tablet, como por exemplo o WLAN, que afetam toda as pessoas.



Depois de criar um novo utilizador, essa pessoa precisa de passar por um processo de configuração.



Qualquer utilizador pode aceitar as permissões de aplicações atualizadas em nome de todos os outros utilizadores."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN e Rede de Telemóvel</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Permitir a modificação de definições de WLAN e de Rede de Telemóvel</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">China Telecom ligada por WLAN</string>
    <string name="cw_network_priority">Dar pri. WLAN da China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">É dada prioridade às redes WLAN da China Telecom sobre as outras redes WLAN associadas</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Não é possível ligar às redes WLAN da China Telecom, uma vez que o tráfego de dados está desativado. Ativar o tráfego de dados agora?</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN baseado na localização</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Ligação Automática ao Hotspot WLAN da AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Ligar aut. WLAN da AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN Calling</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Alterar certificado WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Definições de WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Protegido com WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Protegido com WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Pode utilizar o dispositivo como Hotspot móvel. Esta função permite que outros dispositivos (até um máximo de 10) se liguem ao mesmo através de uma rede WLAN. Os dispositivos ligados terão acesso à Internet através da ligação à rede móvel do telemóvel. O Hotspot móvel utiliza dados móveis e pode implicar custos adicionais.

O Hotspot móvel consome mais bateria. Ligue o dispositivo a uma tomada para prolongar a duração da bateria."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Configurar e gerir hotspot WLAN portátil</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Definições do hotspot WLAN portátil</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Configurar rede WLAN</string>
    <string name="cw_network_notification">Ativar notificações WLAN CT</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Desativa os dados móveis e WLAN quando o ecrã está desligado</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Insira o cartão SIM para partilhar a ligação de dados do telemóvel com outros dispositivos utilizando o Mobile WLAN HotSpot ou a partilha USB para acesso à Internet.</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Ao abrir aplicações, dizer-me quando está disponível WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Mostrar pop-ups WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Notificações WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Notificar-me quando estão disponíveis redes WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Redes WLAN disponíveis</string>
</resources>
