<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dialog_message_hint">"Режим STAMINA:

• Расширенный режим ожидания
Экономит энергию аккумулятора при выключенном экране благодаря выключению WLAN и мобильных данных. Большинство приложений будет неактивно.
Если экран включен, устройство будет работать как обычно.
Если требуется, чтобы некоторые приложения оставались активными в расширенном режиме ожидания, добавьте их в список “ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНЫЕ В РЕЖИМЕ ОЖИДАНИЯ”.

• Продлённое использование
Экономит энергию аккумулятора при использовании устройства благодаря ограничению производительности.
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Что такое режим STAMINA?</u>"
Режим STAMINA – это функция Sony™ для экономии энергии. Она продлевает срок работы аккумулятора за счет выключения функций, когда экран выключен.

"<u>Обычное использование</u>"
Чтобы включить режим STAMINA, используйте выключатель на следующем экране.
Если экран выключен, все сетевые данные будут временно отключены, а большинство приложений будет неактивно. Это позволяет сохранить заряд аккумулятора.
Если экран включен, устройство будет работать как обычно.

"<u>Расширенное использование</u>"
Если требуется, чтобы некоторые приложения оставались активными при выключенном экране, добавьте их в список “ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНЫЕ В РЕЖИМЕ ОЖИДАНИЯ”.

"<u>Примечание</u>"
Некоторые приложения могут работать ненадлежащим образом, если их выключить в режиме ожидания. Если приложение не работает как положено, добавьте его в список “ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНЫЕ В РЕЖИМЕ ОЖИДАНИЯ”; или, если это не помогает, выключите режим STAMINA."</string>
    <string name="location_based_wi_fi_label">WLAN с геолокацией</string>
    <string name="location_based_wi_fi_descr">WLAN активируется автоматически в зоне действия сохраненной сети WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Выкл. WLAN</string>
    <string name="install_wapi_certs">Установить сертиф. WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="radio_controls_summary">Управление WLAN, Bluetooth, режимом полета, мобильными сетями и VPN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Включить WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Параметры WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Выбрать WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Включение WLAN</string>
    <string name="wifi_stopping">"Выключение WLAN "</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не использовать сети WLAN с неустойчивым подключением к Интернету</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Разрешение службе геопозиционирования Google и другим приложениям искать сети, даже если модуль WLAN выключен.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Чтобы улучшить определение местоположения, а также для других целей Google и другие приложения могут выполнять поиск сетей поблизости, даже если модуль WLAN выключен. Чтобы изменить эти настройки, перейдите в меню \"Дополнительно > Всегда искать сети\".</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Приложения могут выполнять поиск сетей поблизости, даже если модуль WLAN выключен. Чтобы изменить эти настройки, перейдите в меню \"Дополнительно > Всегда искать сети\".</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">"WLAN включен в режиме сна "</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимизация WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Экономить заряд аккумулятора при включенной WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">Сети WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Чтобы просмотреть доступные сети, включите WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Поиск сетей WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">У вас недостаточно прав для изменения параметров сети WLAN</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Для завершения настройки необходимо подключить планшетный ПК к сети WLAN. После настройки можно переключаться между мобильной сетью и WLAN для передачи данных.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Безопасная настройка WLAN (WPS)</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Нажмите кнопку WPS на своем маршрутизаторе. Она может называться WPS или быть обозначена следующим символом:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Введите PIN-код %1$s на маршрутизаторе WLAN. Для завершения настройки потребуется не более двух минут.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Подключено к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Чтобы улучшить определение местоположения, а также для других целей приложению %1$s необходимо выполнять поиск сетей, даже если модуль WLAN выключен.

Разрешить поиск сетей всем приложениям?"</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Телефону не удалось подключиться к этой сети WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Расширенные параметры WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Частота WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Точка доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Ошибка портативной точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Настройка точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"Портативная точка доступа WLAN %1$s.
Защита: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">МАС-адрес для сети WLAN</string>
    <string name="tether_settings_title_wifi">Точка доступа WLAN</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Использовать GPS, WLAN и мобильные сети для определения местоположения</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Использовать WLAN и мобильные сети для определения местоположения</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Разрешить отправку анонимных данных о местоположении в компанию Google и позволить приложениям определять его с помощью WLAN и мобильных сетей.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Местоположение определено по WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Время работы WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Время работы WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN работает:</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Данные WLAN отправлены</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Данные WLAN получены</string>
    <string name="battery_action_wifi">Параметры WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Использование аккумулятора модулем WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Выключите модуль WLAN, если он не используется или сеть недоступна</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Обновление параметров WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Создать резервную копию данных приложений, паролей WLAN и других параметров на серверах Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Остановить резервное копирование паролей WLAN, закладок, других параметров и данных приложений, а также удалить все резервные копии с серверов Google?</string>
    <string name="wifi_setup_title">Настройка WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Подключение к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Подключение к сети WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Подключено к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Во время установки нельзя настроить подключение к сети WLAN с защитой EAP. Вы можете сделать это позже в меню \"Настройки\" > \"Беспроводные подключения и сети\".</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Чтобы продолжить установку, коснитесь <b>Далее</b>".

Чтобы подключиться к другой сети WLAN, коснитесь "<b>Назад</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Показывать WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Установить ограничение данных WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Если ограничить передачу данных в фоновом режиме по мобильной сети, некоторые приложения и службы не будут работать без подключения к сети WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Если ограничить передачу мобильных данных в фоновом режиме, некоторые приложения и службы не будут работать без подключения к сети WLAN.



Изменение коснется всех пользователей телефона."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Выберите сети WLAN, которые служат точками доступа к мобильной сети. Возможно, приложения не смогут использовать их для работы в фоновом режиме. Кроме того, перед загрузкой больших объемов данных может появляться предупреждение.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Сети WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Чтобы выбрать точку доступа, включите WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Если вашим устройством пользуется кто-то ещё, создайте отдельных пользователей. У каждого из них будет свое пространство, где можно, например, установить приложения или выбрать фоновый рисунок. Некоторые параметры, например настройки сети WLAN, будут общими для всех.



Каждый новый пользователь должен выполнить настройку.



Пользователи могут обновлять разрешения для приложений от имени любых пользователей."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN и мобильная сеть</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Разрешить изменение параметров WLAN и мобильной сети</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">"Подкл. к WLAN China Telecom "</string>
    <string name="cw_network_priority">Приоритет WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">При подключении сети WLAN China Telecom получат приоритет над другими сетями WLAN</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Не удалось подключиться к сетям WLAN China Telecom, поскольку передача данных выключена. Включить передачу данных?</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN с геолокацией</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Автоматическое подключение к точке доступа WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Автоподкл. к WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Вызовы WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Изменить сертификат WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Параметры WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Защищено с помощью WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Защищено с помощью WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Вы можете использовать свое устройство в качестве мобильной точки доступа. Это позволит другим устройствам (максимум 10) подключиться к нему через сеть WLAN. Подключенные устройства получат доступ в Интернет через подключение вашего телефона к мобильной сети. Мобильная точка доступа использует передачу мобильных данных, за что может взиматься дополнительная плата.

Мобильная точка доступа активно расходует заряд аккумулятора. Чтобы сохранить заряд аккумулятора, подключите устройство к розетке."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Настройка и контроль портативной точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Параметры точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Настройка сети WLAN</string>
    <string name="cw_network_notification">Уведомлять о WLAN CT</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Выключает мобильные данные и WLAN, если экран выключен</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Вставьте SIM-карту, чтобы использовать режимы мобильной точки доступа WLAN или USB-модема для предоставления другим устройствам доступа в Интернет с помощью подключения вашего телефона к сети передачи данных.</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Сообщать о доступности WLAN при открытии приложений</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Показ. всплыв. сообщ. WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Уведомления WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Уведомлять о доступности сетей WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Доступные сети WLAN</string>
</resources>
